不規則分享 | 化妝品 + 護膚 13

中左1001
有冇絲打用過mac fix 噴霧？
想試下

今日新入手既唇膏 呢隻色真係好靚

隻色靚 咩牌子黎

用緊，乾肌表示幾好用

上完粉底液+遮瑕膏噴，跟住再用蛋blend真係好貼
補妝個時噴又係

Fix+冇定妝hold妝功效 純粹保濕同可以幫你減少妝感冇咁粉樣 個妝有光澤啲
不過有時上太多碎粉/脫妝搞到塊面啲粉一達達 噴下可以幫你將啲粉融埋一齊 我鍾意用佢補妝多啲

有無絲打用過bare minerals 啲護膚品呢？
好想試下佢枝肌底液，係counter 試過質地好快吸收同個ba話可以令後續嘅護膚品快啲吸收。上網搵唔到啲咩review，好似無乜人會用佢啲護膚品咁。
利伸：混油
補圖：

Ipsa金水有無人用過
係咪真係正

其實za啲產品係邊到會比較齊？想試下佢個粉餅 但有啲難搵咁

用緊
中意上完碎粉 噴2 3 下
我覺得唔係hold 唔到妝
覺得hold 得比唔噴耐
但同urban decay / mufe 比 又差d

So far 幾滿意
因為我覺得 mufe 比較焗身

補妝用的話
係噴完先補粉？

我見最近好多間sasa佢都有至少一格係佢
我呢支係朗豪對面既sasa買

有冇絲打用過shiseido磨沙樽隻粉底？遮瑕度ok ma?

有冇絲打用過co2 gel mask? 係咪真係咁神
塊臉泛紅同有印 想買黎試下

Quote返上個post

za支base會唔會用到生粉刺 生粒粒?

想分享下最近買既addiction三色遮瑕盤
幾好用 好自然又可以打亮埋淚溝
又唔會好乾，同埋都算持久，最鐘意遮眼底
不過唔知遲d夏天o唔ok
以前用過cpb，nars，lm，都覺得麻麻地

覺得皮膚狀態好左
有次出左好多粒粒 濕敷左2次就好返好多
而家用緊第3支

無話好高coverage
但個妝感真係靚到
買 唔好諗！

上個post我話power fabric伏
有人問點解
我自己係混油
一上面個效果ok
但過左幾個鐘已經係浮曬粉
勁唔貼妝
係我身上仲要爆粒粒
俾過好多次機會佢咩天氣都用唔到 最後我就無再用
成五百幾蚊。。。

我買咗枝但其實唔知佢有咩功效
我淨係用棉花抹兩抹塊面
原來要濕敷啲粒粒？

我自己都有用又唔覺有生多左粉刺
不過我自己覺得好大陣酒精味 最後都係頂唔順

點睇Fancl 既skin test？之前做過話我好差 但明明覺得自己皮膚ok

有無絲用左muf 新cushion? 同舊款有咩唔同？

用左一星期 無咩事喎又

Hello我最鍾意出長文review，今次包膠係mufe新出cushion+舊款comparison
先講我膚質：混合偏乾肌，T字易溶/甩妝，鼻翼易甩皮，瑕疵不多，最concern黑頭粉刺毛孔問題
測試兩日濕度分別係：92%，74%

妝感：
左係新款 - 啞緻但唔係全matte，透到小小皮膚光澤
右係舊款 - 韓式光澤感，但唔算好油
（中間支掃係跟舊款一併推出，我覺得幾好用 ）

遮瑕度：新舊款差不多，中高遮瑕度可build up。紅印遮到8成，黑眼圈暗瘡印5成，遮毛孔幾好有7-8成，唔會突顯暗粒。

保濕度：舊款較乾，但其實都未至於係乾，除左沙漠肌應該都岩用

光澤感：同mufe其他幾款粉底相比 -
Water blend>舊款cushion>Ultra HD foundation>新款cushion=Pro finish粉餅

持久度：因為冇乜光澤，新款相當持久，我鼻翼平時易出油，但用新款大半日都冇油光好啞緻，上完粉12小時後係自然光澤。舊款在我身上都可以last一日，鼻位會有小小溶+有油光，但兩者都絕不會甩到一撻撻

硬件：
粉撲 - 都係非常吸粉底，分別不大，都係點解好似特別快用哂咁
取粉 - 舊款係傳統氣墊咁，新款係真空按落去先有粉底，我prefer舊款傳統氣墊，下面會講點解

新款優點
1. 春夏尤其適合，乾肌秋冬可以唔加碎粉
2. ‎大部份膚質可用，唔乾唔厚唔笠
3. ‎持久度佳，用左一日都冇油光真係加分位
4. ‎個人認為妝感係我用過咁多mufe粉底入面最靚
缺點
1. 偏貴，新款$380/14g冇refill，舊款係$3xx連refill
2. ‎取粉極不均勻+粉撲比起其他牌子吸粉，睇下個撲就知 但用掃或其他粉撲可解決此問題

3. ‎所謂真空包裝，但我發現有漏粉問題。有時會自己咇左d粉底出黎比個粉撲索哂

Overall舊款CP值較高，但相對較易溶妝，新款適合有budget、非超乾肌、喜歡啞緻妝感既人

想請教膚質問題
塊臉平時會出油，但會甩皮
有時用含酒精既洗臉會痛
咁應該係咩皮膚 平時可以點樣清潔同護理

舊款上碎粉定妝都溶呀？舊款夏天用會唔會好油

利申 同你皮膚性質一樣

回樓上，我覺得唔油，夏天上左碎粉會有小小溶，紙巾印完後個妝都hold到，香港天氣真係冇一款粉底會完全唔溶

我而家喺日本
雖然我追哂Post但係行到入藥妝都唔知買乜好
有冇啲brand係得日本有又用嘅推介呀
我好混亂

我自己mark咁chifure但完全唔記得係咩嘢好用
mark到1999咁
求推介

心左心細緊 新款貴一倍 同唔想買支掃

Maquillage, canmake都平好多

搭單繼續問：有冇絲打用過雪肌精eyecream呀？
今日喺藥妝見到

我都係朋友送，自己既話唔會比錢買

我用barepro liquid溶妝都唔會太覺眼
只係冇咗遮瑕力
但係通常講咩24小時唔溶都冇可能
係差在溶得核唔核突

睇完絲打講完 決定買舊版 鍾意光澤感粉

有無收細毛孔質地清爽既乳液推介
之前買左罐ipsa water massage
冬天用還好 潮濕天氣用真係好撚想死
勁出油 想買肌膚cpb夜乳又驚中伏唔敢落手買住

我都係😂😂😂係驚夏天變油光

多謝絲打 終於等到MUFE新款cushion包膠
同你膚質好相似
本身好擔心春夏用新款cushion會笠 睇完你包膠應該會照買
不過應該唔會用佢粉樸上 見d blogger會用溝primer用掃上 不過遮瑕度低d

有無粉餅推薦
混乾
想有dd控油力
我補妝用
Armani 好無用 ？

開架就睇下integrate/integrate gracy/kiss/visee avant
專櫃就dazzshop/chicca/shiro
全部都香港買唔到
Chifure係唇膏最抵買，我自己鍾意藍管多d，千其唔好買佢d眼影，大伏黎

新手留名

絲打好
我用梗Makeupforever 個cushion,
唔知點解硬係會上到一達達
有冇絲打教路
係咪唔夠保濕?

用緊 上面乾爽 semi matte妝感好靚 遮瑕度中度 遮到啲好淺色嘅印 不會用嗰陣要做好補濕 唔係好易浮粉 我覺得呢隻用掃上靚過用bb上

Maquillage 係咪唇膏好用？
之前好似追 post 睇過話真潤
唔知有冇記錯

有無人買左mac最新個cushion? 韓國好似好紅

唔該絲打
過幾日去望下先

之前睇台灣YouTuber Astor介紹話rimmel藍色foundation對乾肌幾好 有無絲打用過

邊度修眉好

乾肌
淨係用過wake me up, 幾滋潤

係kick粉定點？如果上完好kick有一層皮浮起即係你皮膚本身太乾啊

有冇絲打用緊cdp / laura mercier嘅premier?
效果如何？

[

係真潤兼真愛

朗豪坊個展覽

呢排咁多野出
Mac cushion+粉餅、
Bobbi Brown、Nars、Dior粉底液
Make up for ever cushion
全部都想要

D色仲要好靚 去日本實要買 平幾多下

thanks 絲打
但我其實已經好努力保濕

上網睇有三款唇膏 兩款liquid lipstick
係咪隻隻都 ok?

有無絲打包膠bobbi支新粉底
糾結緊佢定Dior forever

右2同左2

Nars foundation妝效好靚
乾肌用好正

不過用mont blanc色號(唔知係light2/2.5
上面之後灰左
有冇絲打知點解

絲打有無用埋佢個乳液？
值唔值得入？

聽講用壓縮個d mask濕fu先work

鼻翼啲毛孔好勁
成日啲粉都跌哂入毛孔到勁明顯
想問下有咩base/ product啱用

Benefit porefessional

我覺得after張圖似係開咗美肌/filter+化妝

我係兩頰出勁多唔痕既粒粒
之後就咁倒落化妝綿敷係粒粒

之前T字位成日出油 我就用勁多控油野
做完ipsa個皮膚test之後先知原來自己係乾肌
送左成一個星期既sample比我
用完覺得真係幾正 掙扎左一陣 因為都幾貴
最後都係買左

有咩product 好用架？ 有用開佢個foundation 喳

想問下有冇人知道ADDICTION 4隻粉底大概有咩分別?
淨係試過SKINCARE FOUNDATION
但係對我黎講又好似油左D 用左一日就焗左好多粉刺出黎
但又好鐘意佢可以用手上都好貼

有無咩遮黑眼圈好用唔乾？見好多人講ipsa個隻有無人用過覺得點

想問下Cle de peau有咩好用
見人地講親都係silky個隻粉底
但而家已經冇出
鑽光粉餅有冇人用過 就咁當粉底用靚唔靚

黃皮油肌想買candydoll紫色base+粉底
有冇粉底推薦

Nars

想問下cushion 保濕mac好唔好用

點test嫁 洗咪$$

要入手了

有無人用過caudalie皇后水同sos thirst serum 想入手隻無咁lup春夏用 想問下serum夏天用唔用到？ 混合肌

冇咩特別 好多人大推既其實都麻麻 eg cdp nars
覺得遮黑眼圈好既有外國貨tarte shape tape 同canmake三色調色盤(起碼平)

Porefessional成日覺得佢會塞毛孔
Benefit 眉筆好好用 用左冇買過新眉筆

佢個官網有得預約 唔洗錢
同埋做完佢又唔會夾硬sell你買

想知porefessional會唔會塞毛孔致粉刺 毛孔好大好想試

想問夏天易出油 但一洗完面會好乾
又易出暗瘡同粒粒
呢排好冬嘅話塊面仲會好紅
算唔算係敏感肌同要做多啲保濕？

好凍

Serum唔笠 幾保濕 好快吸收
乾肌

Canmake乾唔乾？

用係我身上同cdp nars差不多 每次拎少少上 就唔會咁厚同咁乾

有冇絲打用過磁石睫毛可以分享下？

有無絲打睇過香港幾錢
我見朋友之前係日本買左 隻色幾自然幾靚
佢好似話1500yen？
想知香港幾銀 想J返支

我combination 偏乾
用緊佢個粉底
好中意佢質地 好薄又夠水潤
Coverage中下 要再遮下
但佢好似得一隻色 我覺得白左d

又係佢 佢都serve過我
真係幾細心既

maybelline fit me

個primer blur毛孔好正

你鐘意左2定左2多啲？

沙沙好似一百蚊咁上下

我有no.2 一用即起敏感粒
但佢用完個下
塊面會soft佐
同埋唔黏立

買左obagi c10 希望有效

右2

絲打係敏感皮膚？

轉季同用錯野就會敏感
但平日唔會特別買敏感line
都係用normal 野

radiant fluid fdt 透薄d, coverage低d
radiant cream fdt coverage高d, 但厚感唔會厚
鑽光粉餅都有coverage

我都係一用乳液就起敏感粒
同埋用流金水都會

今日買左opera 5號同6號色
大家去莎莎見冇貨，可以問下店員
有時收埋左係櫃筒未上架咋

仲有armani同pony effect都有新粉底出..
對bobbi brown最有興趣

Cd rom左好耐，忍唔住要借男友acc用

Sorry新手唔小心hi左負評

有用開ipsa..流金水同乳液對我嚟講唔work
反而clay mask同隻柔膚水幾好用
唔乾

我本來見到bobbi brown 都想試,
但係最後都係買左suqqu,
不過未ship 到希望岩用啦

有無絲打用過明色美顏水 係咪唔應該日日用架？

伏到喊 千期唔好買
你睇佢d片好似好易用咁 但係到你自己用果陣係勁難就位 未度好位個磁石已經痴埋左 跟住又要好小心咁抆返出黎 我寧願用返傳統既假眼睫毛算

見到GA power fabric粉底評價好兩極
但見到有人讚遮毛孔好work、啱春夏用
有d心動
mufe新cushion係好用，但因為除番開ml數真係幾貴下，唔捨得用咁多
利申：混合偏乾肌

我修眉都係搵佢 佢唔sell
但第一次做完test 用sample一個禮拜
番唔到轉頭 到依家keep住用一set
皮膚好滑好透 但真心 貴

我同你一模一樣！原來乾到不能更乾但係都會出油
宜家淨係買咗支aqua，其他太貴唔敢買住
有咩好用推介燒吓我

有冇啲真係啲都濕嘅精華推介

revlon colorstay幾好用

真係補到濕

聽日準備去做 apm嗰間ipsa

聽人講laneige 嗰隻藍色系列唔錯

lm
好唔中意自己膚質
白有咩用喎

一白遮三醜呀絲打

防曬同磨砂mask
防曬好爽唔笠 睇落好細支但好襟用
磨砂用完好滑 幾溫和唔傷皮膚
以前用開第二d磨砂好容易搞到皮膚敏感同甩皮

但佢個遮瑕同cream foundation 好垃圾
遮瑕唔持久 又唔係好遮到黑眼圈
Cream foundation 好焗好厚

真心係好貴
所以我都唔敢再睇佢其他野 驚燒到自己
但前排買完野送左咩鎖水精華sample 覺得幾好用 最後決定都係唔買

自己鍾情於nars嘅底妝產品
之前一直用緊velvet skin tint
最近買咗佢新出嗰支natural radiant longwear foundation
但唔知係最近天氣乾燥問題定本身粉底乾
上面好唔貼 隔咗幾個鐘仲會裂開咁
有冇人都係咁

本身係混乾

鼻同面脥兩邊毛孔好粗大
有咩護膚品好用
好羨慕啲人塊面勁光滑

我都係！依個問題困擾我好耐 甩左再搽返已經補唔上色 其實我搽好多唇膏都係咁 中間好快甩 以前以為係乾 但狂搽潤唇膏都無用 咁係咪要用磨沙定點？係咪因爲關成日咬嘴甩皮事？點樣會好返

求答大大解答

我次次化妝都會用黎搽鼻 用左兩三年都無事
我覺得搽左毛孔細啲同無咁易出油

燒到流金水 好似好正 好想衝去買

有啲唇膏係咁
我用某啲Liquid lipstick都會
依家偏向用啲一抹就抹哂既唇膏，補個陣會方便啲

有無人用過face halo remover ?
想知落妝夠唔夠徹底

乳液好用？ 我係乾到要用4號 但感覺好似唔夠保濕嘆

我都係用4號 金色個樽
T字位真係出少左油同瘡 同埋上妝貼左好多

我都係 但我用6號無呢個問題

深層清潔嘅話origins定kiehls白泥好
我除咗t字位會出下油之外其他位唔乾唔油
想要清潔力好啲嘅 有冇介紹

落到，最難落係mascara,同雙眼皮膠水

印度神泥我覺得幾好 但要自己開好煩
Kiehls 我用無咩效

ipsa mascara好好用 hold到十幾個鐘
好自然唔會甲由腳
落完眼妝都仲太陽花緊
又易卸又唔溶
個刷頭眼頭眼尾都好易搽

順便屌吓KIKO matte primer
廢撚到 完全控唔到油不特止
出咗油仲會令到啲粉變晒白芝麻
一吸油會發現完全溶晒妝
剩返一點點白色好頑固咁食住毛孔
唔用佢我吸完油都仲係好漢半條

我果次自燒左盒碎粉
好大盒 又好幼
最重要係全日唔乾keep到妝！
Water massage果個一直想買 忍緊手

我有小小甩皮添
岩岩買左curel intensive cream 平平地試下
以前用過洗面同化妝水都幾好

我用佢會敏感

kiko 啲野全部都唔控油㗎
乾肌嘅話佢啲碎粉就好好用喇

+1
不過我係hktv mall 買
唔知會唔會假

甩皮我都唔驚
我似皮膚敏感
敏感好嚴重個陣仲會似生暗瘡爛面咁...
Cruel洗面我都有用過 但好似都係太乾
而家用緊施巴洗面
想搵d保濕gel 因為cream好似太潤

Shiseido枝智能粉底真係無敵，係外地37、8度成日唔補妝都冇點甩妝

個鼻好多黑頭清完過兩日又出返黎
有冇方法解決
同埋上面絲打話唇膏甩淨個唇框我都成日有咁既情況

Btw之前一直見人推colourpop眼影
自己最近都想入手一盤但又唔夠錢free shipping
唔知邊到代購好有冇推介
驚中伏

好在問下先
多謝絲打分享

好糾結
係咪做左test先買好d

我之前都好想買GA power fabric
有次無意見到人share上面係暗灰 即刻縮沙
見到呢兩日suenn出po話好用都唔敢買

做左test先

呢枝係乜黎

2姐係metaboliser 2號
好似大約係中性肌/混合偏乾

絲打水份97咁高！用緊咩product
定本身都唔太乾
水份得3x

點book fancl test嫁

我為左想知最真實嘅結果最近兩星期都冇用過serum/cream 但之前係用開dr wu serum同肌妍粉紅色嗰隻cream/laneige waterbank cream 同埋之前有一排係日日敷mask 好鍾意曼秀雷頓蘆薈補濕mask cream mask就avene 不過都幾貴 但係日日沖完涼都會噴avene補濕噴霧/melvita玫瑰花水 不過純粹因爲覺得噴完好舒服 唔知有冇用 最近諗住用埋枝dr wu試avene新嗰啲product 個人幾鍾意avene

想問下有無人用過范冰冰介紹個隻酒粕面膜？好想試但唔知香港邊度有得賣

想問下絲打咩膚質 妝前用咩保濕
我覺得呢支個妝感好靚 但我乾油肌用有啲乾 同埋會浮粉

埋單一問有冇啱夏天用嘅保濕精華推介？

乾肌試上面 表示好乾唔貼面
個BA仲話等多幾個鐘出油就好正

最近想轉眉筆 想問下大家意見
Benefit my brow 同shu uemura武士刀邊枝比較好控制同自然啲既？

Excel眉筆幾好用 手殘再加趕時間亂畫都幾自然 唔會奇怪

包膠plz

nars啲粉底真係睇個樣就覺得佢好乾
混油都唔敢買

蘆薈保濕mask好似好正

好想放棄佢 但又好肉赤呀

之前用佢啲skin tint都可以
但今次第一次買foundation好失望呀
諗緊買唔買power fabric好

眉筆係咪揀近自己髮色就得？
黑頭髮 有眉毛 但影相時唔夠色
用其他牌子深啡或者灰色
都覺得好似蠟筆小新咁

有冇絲打用緊cdp / laura mercier嘅Primer?
效果如何？
我見好多評測都話哩兩個brand嘅Primer幾好 落鋪試左個得分別不大

自己試左chanel / benefit / makeup forever / cdp / laura mercier嘅base/primer
so far都覺得cdp 同 laura mercier嘅primer做得幾好
但唔知要揀邊隻先岩

又或者混乾肌有咩粉底推薦

用緊muf water blend
唔洗上補濕primer都十幾個鐘唔浮粉唔甩皮
唔洗上碎粉
不過超薄 均勻下膚色但已經心滿意足

用左opera1號色 兩個星期
一開頭覺得色靚 幾潤
但一耐左 就會抽乾左自己個咀d 水份
搞到勁痛 即刻要補層勁厚既潤唇膏
有冇人都係咁定係我個咀既問題😭😭

之前都見到有絲打有同樣問題

想問下買左Dior undercover 你地用beauty blender 上定手指 ？

呢排天氣乾好唔貼面 我要加油溝佢先好啲
但前排咪忽然熱既 化完又ok啵
你等熱啲再試下佢

利申 乾肌

想問有冇人試過Shiseido既UV Protective Liquid Foundation？
即係哩枝⋯

網上見佢啲評價好兩極
但佢咁高防曬度數又防水，好似好岩夏天去啲勁曬又熱既地方用

岩岩係屈臣氏 見到curel 岀咗有色同透明蜜粉 有無old news到
都成200蚊一盒

我都有諗過係咪天氣問題
等我試多排先
唔該絲打

呢個粉底又真係出少少油好睇 前幾日熱出左成日街真係好有奶油肌感覺
一出個排用又凍又乾 化完出哂事 浮哂出黎好樣衰 超後悔 但470無理由咁浪費唔用
熱啲用又有啲驚喜

我中性肌，冬天偏乾用都ok,妝前有用primer同玫瑰果油加gel cream同埋base

兩隻base分別都幾大
Cpb有調色同遮毛孔
Lm無調色但比cpb保濕
睇你需要

但excel用到幾耐到 枝芯好似好短
諗咗好耐買唔買excel好 用緊廿幾蚊etude house

我都黑頭髮，用緊excel pd05，佢係灰tone嘅啡，黑頭髮都用到

冇用過佢支foundation
但用左佢同系列支防曬之後就再冇轉過防曬
之前去東南亞國家用佢都冇黑到

利申 本身易曬黑同去旅行冇玩水上活動

佢隻系列出左三隻防曬 個人覺得最好用係新出嗰隻藍底白字

琴日用opera 都有起框個問題
仲要甩哂皮

話說我今日去咗ipsa做skin test
保濕度得14/100
除咗彈性 其他都fail

想問有乜好控油，色號夠白既粉餅

用過za美白粉餅20號都黃，21號就偏紅，夠控油

Fasio粉餅好控油405都係黃

Sofina ange用po03夠白但唔夠控油

睇過dior,chanel,mac,shu uemura,canmake,media,maybelline,loreal，media都黃

嬌蘭肌鑰，nars都白但check過唔控油

多謝大家

油皮用粉餅好d冇咁易溶妝同冇咁易生瘡

我大油肌以前用親粉底bb霜都溶同生暗瘡，後來轉只用防曬加粉餅就少生暗瘡

想問下絲打 吱完暗瘡一直痴暗瘡貼
但好似痴極都有膿出 係咪要一直痴落去

Shu uemura枝眉筆刨多幾次會變得好唔上色
擺埋一邊唔會一排筆芯會變白
唔建議買

可唔可以介紹你用緊隻粉餅 想轉下

今日我都去咗ipsa到做test 話我係D2 要我多去角質同美白

Innisfree新出隻粉底試上手唔錯咁
有啲心思思想買

買粉底可以7折買掃有bb蛋送

好想3ce枝lip tint快啲出
生日7折挨唔到咁耐
今日去買野staff無同我用7折

生日7折係要member定普通人都得?

KATE 01色呢？

Online見到160蚊有找買左
等緊拎
咁平唔好用當玩下

絲打你去邊間? 我屯門
我係type3 佢話係油性缺水肌 我一聽到一頭霧水
總之要著重保濕

Za美白，fasio好控油
Sofina ange，solone還可

Maybelline,loreal,media ,revlon就不了

係呀 最好淺過自己髮色小小 淺色啲嘅話你唔小心畫重手咗都無咁小新 btw係咪畫得太深色或者畫得太粗？

油肌我想推mj粉餅，控油好得
但缺點係粉比較白，深膚色絲打應該用唔到

member

到時lip tint3月尾都未出 絲打想買可以搵我 唔好哂咗7折

哇 平幾廿蚊
絲打買咩色
我今日試咗semi-matt C13同C21都幾有光澤 未上碎粉都唔會痴笠笠
我見都有出cushion 但ba話係for補妝

我去咗朗豪坊
ba講得超級快 我都load唔切
我啲油份得4

今日去朗豪坊bioderma拎生日贈品 啲ba一見我唔買野就閪哂面

[quote]仲考慮梗過流金水 今日係朗豪坊埋櫃試texture好似普通既水 問ba係咪可以去暗粒 佢答我首先要買深清同爽膚水先會吸收返 呢枝先會有用 態度麻麻 少少西 搞到唔係好想買
啲暗粒針完又出 好煩好困擾 下巴直頭係密集式 本身係摸到見唔到 用完部foreo就走哂出來 都唔知用唔用好 因為用梗部play得一檔力度 會唔會係佢唔夠力洗出嚟
上網睇流金水又有人話對暗粒無效 生無可戀 [/member]

有無返office既乾肌絲打分享下有咩返工foundation
唔知點解我用防曬+碎粉返工就唔會好乾
但用返同樣skincare 同樣碎粉，如果係上粉底就會乾到裂
一定要溝油落粉底先hold到全日
用過media粉霜，Bobbi brown 蟲草都係咁

跪求唔洗溝野都夠保濕既粉底
Coverage 唔洗高，想要自然，tune下膚色遮到少少印就夠既foundation

做過research 好似呢兩款保濕都幾高
不過lihkg又好似無乜人講
Shu聲稱加咗精油好似好好j
Btw有無人分享下shu個55粉底掃

之前用過流金水爆粒粒

今日都比咗次機會佢 中午熱嗰陣出油真係好咗
但係臉脥都係
得我過幾日熱啲再試吓先
btw sf賣$315咋

Excel fans 真心好用 次次去日本都掃10支
好自然同埋都long lasting 係夏天出油多眉尾會甩少少

各位絲打有冇勁出油問題？唔知點解年紀大左反而出油多左...一去到lunch就滿面油光！
用過好多粉底都無乜改善到..
貴嘅有Tom ford, cdp, ysl, 平d嘅有ipsa, rmk, bobbi brown...一概都爆出油，我諗係我皮膚問題

礦物粉吧

咁你點ko返啲粒粒 已經明顯到我男朋友都望住

期待成效分享

暫時用左兩日 感覺良好
好用過我啲貴嘅cream
冇味 質地偏厚
不過我唔算好嚴重嘅敏感
只係有小小甩皮同小小紅
卓悅 140左右
覺得敏感肌可以買定傍身
一轉天氣有得用

見上面都唔少人討論Za
想問下用過既各位 佢個油光byebyeb primer遮毛孔效果如何

絲打好白喎 本身都想C21
試完都係買N21算 驚太白
我買左 2.2 N21
但個promotion好似做完啦

同埋睇完成份 好多silicone類既嘢
個人皮膚容易塞毛孔焗粉刺
想再聽下大家意見 想試好耐

我用etude house深啡成日唔小心變小新 Excel一定自然啲同霧面感啲

羨慕 我用緊PD08 想入手埋PD13同PD05 知唔知香港邊到買平

我
以前乾到起皮
而家到咗lunch T位要keep住吸油
我諗緊係咪呢個冬天用啲嘢潤得滯潤到出油
仲物色緊控油base
手頭啲粉底都係以前沙漠肌買落

燒到想買excel添 想要霧面
不過百幾蚊枝 仲長期無折

阿媽遺傳好 阿媽仲白
但我未用過粉底液
所以都係睇住先
我買應該C21最低遮瑕就夠

我 乾肌路過
為有基本護理做好
得閒去多啲廁所
再用碎粉定妝補妝

多謝朱古力花生絲打分享
但絲打們我想問mufe cushion新款色號係咪同舊款一樣?
香港未出嗰時我已經想買, 到出咗時去問佢話冇我色

偏厚係咪朝早就要轉用light啲？

有冇絲用過Foreo？係邊度買平啲？
我眼下位置同鼻都比較乾，會掉皮，
額頭會出油，用邊隻色好？

驚就唔好用，一係你試左用粉餅先

Sofina ange個控油base又係好多人用左都話出粒粒，我就冇但完全唔覺控油

試下sana 同excel一樣3合1
同埋都好多色揀呀
好似70蚊 用落差不多
sasa logon嗰d都有

之前都係度問過 有絲打推介bareminerals bareskin 俾我 真係幾好用 唔乾 但係遲啲夏天可能要set多少少粉 因為佢好潤

我黃二白，新舊款都用Y225，佢色號唔多

油肌夏天想買ipsa粉餅 化妝/補妝都用佢好似幾方便 有冇絲打用過可以包膠下？

白真係好勁羨慕
我反而好少用cushion
睇到佢粉底液做特價 但cushion無仲要200幾
就覺得好唔抵
但嗰日睇C21 好似都係得2.2 無2.1

maquillage DRAMATIC BASE?
我t位夏天都叫多油 唔用sofina用maquillage都幾控油
同埋冇搽完反晒皮咁

有冇人試過16brand隻eye shadow?呢排好多網都有介紹佢 我見幾方便想試下入 但驚唔好用

好我會採納你既意見

[member]有冇絲打有用clinique個3step去暗粒 係咪一定要買哂3個steps 定要no2都ok 乾肌 [/quote]

要啊 可能你會覺得笠

睇過review話佢枝掃唔好用唔上色
要另外用自己掃
如果係咁不如自己配單色
要雙色都應該有好多其他選擇
同埋唔覺得靠佢個掃可以fit到眼型blend得靚
不如用手指海棉棒

Sofina專櫃版base有用過都覺得有乜用

呢個好多劣評，似gimmick嘢多

人地送左粒比我,真係唔太值得買,一黎佢隻色周圍韓國牌子都搵到,雙色三色apieu同missha都有啦仲要幾廿蚊就有粒

個掃一開始會覺得幾特別幾方便可以一下掃晒2隻色,但係佢眼頭眼尾blend得唔好,真心自己用其他掃blend仲好

老啲就出斑
粉底液等你包膠
cuhion得一個遮瑕度 仲要係吱出黎 非傳統自己攞粉
我係店到睇 好齊 可能你promo唔齊啫

毛孔遮暇膏，自稱即時填紋填毛孔產品其實都有矽既成分

有冇方法可以解決個鼻甩皮嘅問題

成塊面都冇話好乾嗰啲，係個鼻唔知做乜事，一上粉就會起晒皮，用咩粉底都會咁 但平時唔化妝就唔會

我仲以為佢cushion都有得好似粉底咁簡
可能係啦 我印象中promotion買佢C21嗰行好似得一隻咁

上禮拜買左mac studio fix fluid

用左1個星期感覺良好

薄得黎又遮到紅印 出油都少左

利申：混油

想問有冇洗面膏推介?
我男...混合性皮膚
冇所謂你地女仔用覺得好都可以share出黎聽下

La Roche posay 幾溫和
應該咩肌都啱

但我之前用過佢隻洗面奶，出暗粒

試下cetaphil

Nars Velvet skin tint都okay
乾肌Summer用唔錯
我都試過Power fabric 幾long-lasting
不過都係春夏用適合啲

利申 乾肌

平啲就fancl隻洗面粉 不過要用波波起泡好煩 我通常用手發算 貴就fresh個枝大豆 真完覺得皮膚好lum 不過就真係好貴

想買呢隻試
見到好多香港同台灣人都推呢支
但係外國人就都幾多人話會搞到有outbreak
想知佢會唔會令到暗粒好明顯？
你混油hold到個妝幾耐？

fresh支大豆好似有埋落妝功能
但乾唔乾淨 你會唔會再落一次先

垃圾黎可以不用試

不嬲唔信洗臉可以落妝 因為應該係以油溶油 所以一定落佐先再洗

今日買咗枝elta md有色防曬，上網話好好用，我打算如果幾遮到嘢嘅話就唔再用粉底
有冇絲打有興趣？有嘅我聽晚俾包膠

我用緊磁光粉餅，可能因為我本身t字位太油既關係，大概2-3個鐘就出油
不過我自己覺得出左少少油個感覺冇啱啱上妝咁matte，所以都幾靚
同埋唔會甩到一撻撻，不過要用紙巾keep住印下d油咁囉

呢4年我用左啲枝野洗面
就無爆到全面都係暗粒
又一排係今日針清曬出黎 第三日又即刻生到成面都係
係成面
keep住咁大半年
但用左呢枝之後真係好左超多
都會生少少 但一定唔係爆到成塊面咁

頂打錯曬啲字囉

呢4年我用左呢枝野洗面
就無爆到全面都係暗粒
有一排係今日針清曬出黎 第三日又即刻生到成面都係
係成面
keep住咁大半年
但用左呢枝之後真係好左超多
都會生少少 但一定唔係爆到成塊面咁

想問大家喺邊買moteliner? 感激

有無絲打推介有咩去痘印藥膏？

曼秀雷敦用完過敏 紅痕痛 夏天都甩皮
bio oil聽聞重香料 無用過 未敢試
喜療疤比較中規中矩 咁多位絲打點睇？
定係有無其他牌子好用 可以推介下？

利申 敏感肌 再加濕疹生面
所以唔敢亂試藥膏 搽錯野好易爛面

用過 係遮到少少野嘅 如果皮膚好都夠
但我要再上粉底 所以用佢唔岩
佢本身有色 同埋比較潤身少少lup 之後上粉底會上得好唔靚

等包膠

粉底液應該好難遮哂紅印 定係巴打用綠色遮瑕膏溝nars調下啲紅色印 再用粉底液喺面？

都可以呀。
但有無邊隻粉底會自然啲 唔乾 價錢1000內

有冇咩網可以睇到香港各種品牌化妝品優惠資訊

啱啱買左支limecrime plushies液體唇膏 上嘴超薄超舒服 買左milktea係土色 唔係好實色 好啱怕醜又想試土色嘅人!!

巴打留名學野，
點去暗印

秀碧除疤膏用過都ok

Bio oil如果面係油性肌就唔好用

絲打好堅持 我諗我爆佐一次已經唔敢再用 就好似我部foreo洗面機 即係呢枝嘢係可以洗暗粒但同時又會生少少？

無 仲要勁大盒話for補妝 我就真係唔想拎

代購食水好深

睇完樓上絲打分享我唔敢買ipsa個支水了
最近暗粒先好d

想問下大家有咩爽膚水洗面同cream推介
岩岩用哂想轉新野
T字油兩面乾

卸妝用開la roche卸妝水 幾好用 有無其他推介

16brand 莎莎係代理，莎莎銅鑼灣間sasa supreme有埋大專櫃可以睇下

呢排唔知係咪轉天氣 出好多暗粒
又唔係暗瘡 唔會紅腫 但摸落突突地
有無人識點解決？

卸妝我想推介隱世好用嘅Clinique cleansing balm 用左只少十粒, 唔yip眼唔乾, 好乾淨

無乜見過人講佢 但係真係好好用

感謝絲打

月尾我就去台北 有咩係值得買 求推介
利申 乾肌

乜嘢少佐十粒 係咩質地嫁

用咗Elta MD 有色防曬一日
佢嘅遮暇力都拍得上中度遮暇嘅粉底液 而且係識得自己tune返做自己皮膚嘅顏色
佢唔笠 好清爽 我塊面不嬲乾到甩皮 所以用佢繼續都甩皮 呢樣我冇乜所謂
個妝全日冇甩到 抓粉力好強
但正正因為咁強 投先做facial個姨姨問我做乜落咁多粉 佢幫我卸妝卸極都唔走

有冇絲打知 防曬係咪冇粉底咁塞毛孔？
因為我都幾易爆暗粒 如果防曬冇咁塞咁我以後都淨係用防曬了

防曬都要用卸妝架 應該都會塞架
利申 9up

如果唔想塞毛孔
礦物粉係個好好嘅選擇

我未遇到好用嘅防曬 雖然明知一定要搽防曬都成日唔搽
有冇絲可以推介唔焗唔致痘嘅防曬

有無乾肌用過Estee Lauder Futurist Aqua Brilliance粉底？本身搵緊kiko粉底好無用 點知有啲網比較埋其他粉底又燒著埋
我極乾肌好想搵隻好潤既粉底 有無人用過EL呢隻或者kiko粉底？
編輯

bm隻啫喱粉底 雪肌精myv 我乾肌ok

Sunplay d 防曬係防唔到曬
之前好多雜誌都做過測試
個次見個fd 搽完去追星之後成塊面又紅又黑
我都唔敢買了

但我又覺得自己冇黑過喎 可能因為我唔係夏天開始用 等我夏天再試下先 不過冬天應該會keep住用 其實我唔介意矖黑 唔好曬傷同出斑就得

咁即係好難卸

Paula's choice 藍色物理防曬
之前4go巴打有介紹過
我覺得幾ok

想問下有冇咩碎粉好用
本身用既mufe hd 個隻loose powder
但就黎用完 想轉下其他 有冇咩好推介

*用緊

想入手礦物粉 但爬咗好耐文都唔知揀邊隻好

本身偏乾 想個finish 有光澤感 妝感透亮又薄
糾結緊only mineral 定Bare mineral barepro / blemish ready

請絲打們比下意見

呢隻係好用但唔係好啱白肌我本身面白過頸,用足量塊面望落仲黑過條頸

Laura mercier/ nars

乾肌用緊blemish remedy
唔會乾 而且可以做到no makeup makeup

有冇絲打用緊biore water gel防曬

仲有多謝有位絲打推介秀碧 唔該晒

biore都係有大量酒精
我多數用黎搽身

我覺得如果你本身個皮膚係好易生暗粒你真係唔好諗住用左咩product就會完全唔會再生
我用呢枝野之後就真係無再爆到成面都係
上網好多人都有推呢枝
你可以睇下
但佢就唔可以洗走啲暗粒
你去針清左先 清曬啲暗粒出黎
再用呢枝洗面
我自己就覺得呢枝真係好有用

Blemish remedy 係咪偏向matte finish? 同埋好驚上粉會'cake'

Addiction
用左好多支

ORBIS,用左好多枝,每次去日本必買

邊到買嫁

Orbis防曬好用呀
但香港邊度有得買
好驚而家用緊個枝用完

最近買左excel粉底
暫時感覺幾好上 又唔貴

OM打手
上面唔乾 好自然
宜家天氣用少少控油base落鼻頭位就keep得幾好
唔會一撻撻

利申 乾皮

而家更加糾結 應該去門市試下先

blemish remedy 冇閃粉 偏matte finish
要光澤通常都要揀返有閃粉嘅
如果有cake 粉問題
可以上礦物粉前上一層碎粉 會好好推
同時都會hold到妝

但係remedy會相對barepro上厚咗易有粉感
barepro 薄 貼 滑 無粉感
barepro控油力近乎零 完全唔會乾
控油定妝要靠碎粉
有痘印黑眼圈就交俾concealer

好怕乾嘅話 barepro比remedy好
remedy coverage 就忽barepro高少少
近來都係單用barepro

Avene spf 50冇色版本

曼秀ad軟膏萬寧咪有
如果講acne25暗瘡膏就fingershopping有

Biore都係麻麻

Orbis已徹出香港

有冇人用過 esprique 嘅 cc cream
上網睇台灣啲 blogger 話可以當粉底
想少妝感
唔知 natural 定 moist 好
利申 外油內乾 顴骨有班

有冇絲打有買innisfree新果隻my foundation
好似好吸引咁

冇買 我嗰陣拎左高coverage 控油嗰款試上手
但就已經覺得好lup 好難推 勁想即刻抹甩佢
不過唔知試上面係點

你係邊度買？

屌VH唔再入TO貨

請問除左官網仲有冇其他地方品項比較齊
Caffeine/Azelaic Acid/Niacinamide永遠缺貨

真係唔想比代購狗賺

btw唔知係天氣/水楊酸發功代謝粉刺/夜訓/護髮慘品
額頭同右面都生瘡我屌

我係千葉草買
但佢執淨得番cwb一間分店
不過呢家周圍都有得買架啦
都有賣

唔該哂絲打 想問埋你用緊咩精華同面霜

好用，我鐘意佢長壽草陣味

朋友係staff 公司派左呢枝比佢 香港未出
佢包膠話好正 好似water blend咁水 遮暇力低
主打後生女市場 好期待 睇左youtuber review都幾好咁

可能係缺水 或者敏感

其實你可以去fancl / ipsa /sk2 做下皮膚測試
佢地會分析得好地 以後你買化妝/護膚品 都會知自己需要啲咩
不過做皮膚測試預咗會比人sell
可以簡個你平時用開既牌子做

咁絲打們去邊度買

我都係用緊avene咋
我自己覺得用最簡單嘅skincare就最穩定到啲咁中意生暗粒嘅皮膚
因為平時化妝已經對皮膚好多負擔

邊度買同幾錢?

用得完

我上星期買咗，用咗兩次都敏感就擺埋咗一邊唔敢用住

台灣/日本
再唔係搵代購

買佐佢個oilfree既mineral cream 幾舒服 280蚊 好得意無論點撩佢都會變返平 話有記憶 不過我乾肌唔夠力 有冇絲有推介乾肌必用 好想變返三角形啊

有無絲打知道香港邊度有得買obagi c10/15
早前見有絲打介紹
臉上面好多印 好自卑

如果嘴唇厚(上下唇差唔多) 唇色正常偏深 應該搽咩色或者有咩推介冇咁顯嘴大

大間萬寧有，但個名叫demacept

萬寧有但好貴 我係喺代購買

有無咩唔食水太深既代購介紹?

本身有mufe hd碎粉 但對我黎講好似有啲乾
但我係混油黎
LM係咪無咁乾呀

我覺得lm乾過mufe啊
我係乾肌

想買調色(綠色)遮臉啲紅印
見到za平平地有枝，有無絲打用過或者有其他平既好介紹

Apieu

搵到除kate粉餅係平價粉餅最白外，solone粉餅最白色號都係最白，價錢仲係kate一半，kate粉芯連粉盒成16x蚊，solone只係8x
係fingershopping買就算有運費都仲平過kate

如果係白肌又想買粉餅除kate可以考慮solone

Media

有無絲打介紹唔溶既眼線筆？ 唔係liquid
開架/專櫃都ok

Moteliner眼線液 我勁油眼都唔溶

No liquid

搵左好多間sasa都無
用loveliner用到成肚氣

點解嘅？

個咀成日甩皮好乾
搞到我成日咬啲死皮
出街次次都好快食哂啲唇膏
有無咩唇部產品可以推介下

如果無化妝 淨係搽防曬 其實洗唔洗卸妝
要嘅話用卸？卸妝水？油？定普通卸妝紙巾都ok?
平時唔化妝加極少搽防曬 所以唔識呢啲基本知識

另外想問 如果用防水嘅防曬 又需唔需要呢？
我乾肌+敏感肌 希望有絲打可以解答我嘅問題

蠟狀定膏狀？唔識形容...

我已經又用左一半，用手指撩出黎個texture係咁...之後搽上面就乳化左...好易推同好快溶晒d makeup
同埋我好懶，唔會用eye專用remover..哩個可以落埋眼！不過要捽多幾下，仲有佢係完全唔「喇」眼！

用左無耐就出墨唔順
成日甩d一粒粒既野出黎
朝早出門已經無乜時間 谷鬼氣

丫，重點係我用佢先唔出粒粒！前排想試新野有轉過其他牌子，但用左一星期已經唔掂爆左幾粒暗瘡仔..唯有再用返佢

我自己淡妝或防曬會用無印卸妝gel
卸妝力：卸妝油>水>gel
防水防曬既話最好用番卸妝油卸
之前用過anessa金瓶都係用卸妝油先卸得乾淨

真心難用
本身仲以為係自己問題

唔該晒絲打
即係無印嘅卸妝gel已經足夠同夠溫和？因為我皮膚好薄 驚卸妝力太強會好傷我皮膚

我上次求奇買左支防曬 無睇清楚 原來我買左anessa淺金色 for sensitive skin嘅防水防曬
咁即係要用油先卸得乾淨？

屌你老味呢個天仲撞正谷m 成塊面都好似火山爆發咁成堆暗粒.....

我覺得muji溫和啊
另外好似bioderma紅水都唔錯
金色我用油係因為真係太防水 我驚落唔乾淨所以用油
淺金色應該係冇酒精，我冇用過唔知質地係防水，但最好都係用卸妝產品啦
muji卸妝油都唔錯

如果係好乾好亁同多印
邊隻礦物粉岩我用？

我都係油肌 我係化妝超新手
絲打介唔介意講下點用粉餅
同埋我都易出汗會唔會有影響

妝感靚 遮瑕還可以
值得入手一枝

我淨係畫內眼線咋

Dior lip sugar scrub

有冇絲打用過make up for ever ultra HD foundation stick?
我係乾肌 唔知啱唔啱用
好想試

Thanks
我上次見期萬寧減價 買左兩支anessa 原來都係防水系列 仲要有一支唔係for sensitive skin 好驚用完會敏感

我敏感乾肌用金色幾好 唔會敏感
用其他塗改液樽嘅有時會乾好痛

保濕做好啲+concealer + barepro

礦物粉只能求佢唔乾 無得求保濕
barepro最唔乾 同埋佢無粉感呢下我好鍾意
我個人唔鍾意only minerals 好易甩
concealer 我用緊nars 小圓罐
用細掃重點遮印又薄又貼coverage又唔錯
用咗咁耐冇特別致痘

不過老老豆豆barepro遮瑕低咗啲
想要高少少可以揀blemish remedy 但易有粉感
去專櫃試下 雖然bm 啲ba 好閪

bm啲ba話barepro好高遮瑕度 我真係笑而不語 仲要唔係一個咁講

上次我去太古城誠品果間bm覺得果到個ba幾好
我本身淨係諗住入去睇下唔係諗住買 佢好好咁幫我搵隻岩我用既remedy (因為果排爆好多粒粒)
Btw 想問下夏天用remedy嘅話會唔會係咁甩粉 同埋防曬係咪應該係搽primer之前上？有冇邊隻primer可以取代到bm黑色啫哩primer

用緊佢洗面奶 面霜同mask
之前塊面成日都紅卜卜
又生粒粒 轉左用佢就好番好多
唔知關唔關事

心思思想買blemish remedy 但唔想買埋枝base同掃
有無平掃可以代替佢枝掃

係洗面，cream,防曬，之後再用粉餅

出街有汗有溶妝就用紙巾輕再印防曬同粉餅

不過上網睇anessa就算其他唔係for sensitive skin嘅防曬都全部pass左敏感test
我諗for sensitive skin嘅防曬會再安全啲咁解
不過我都唔知 仲未開黎用

求卸妝水/油推介

Bioderma紅水 落兩三次乾淨哂 唔乾唔刺激皮膚
我用油好易爆瘡

有興趣 想問邊隻係磨沙樽？

唔好咬咁多死皮
我之前又係好鍾意咬走啲死皮
搞到個咀愈尼愈易乾 好易有死皮
之後我無再咬就少左好多

lipcare我都好少理 係上唇膏前會用潤唇膏搽左先

同埋用啲潤啲嘅唇膏 最近用緊opera
好潤 但無乜色 要溝另外唇膏

Synchro Skin Lasting Liquid Foundation

岩行行過3ce 見到買一樣野 加199 換個福袋
有冇人有買 可以講下有咩

智能粉底

想問絲打用開咩base
我冇化妝習慣 係最近先開始搽base遮吓毛孔勻均膚色
多數淨係搽完base就算 冇上粉嗰啲
而家用緊muji嗰隻 覺得都唔錯
但冇比較過其他 想知有冇其他base推薦

Time square cosme go 成日都唔齊貨 到宜家都未買到黎試

有冇絲推介下夏天好用又控油嘅粉底 買過maybelline綠色個隻 但係覺得遮瑕度麻麻

利申 混合性皮膚 呢排t字位係咁出油 太陽穴同下巴又爆粉刺同痘

Gucci新唇膏包裝幾靚

我都啱啱入手左remedy 用左幾個星期 覺得好好用 完全冇爆粒粒 個妝仲keep到成十幾個鐘 最多都係出少少油 個妝感仲靚 大前提都係要做好妝前保濕
防曬係要primer之前上 我冇買到佢本身枝primer 本身用緊YSL TOP SECRETS INSTANT MOISTURE GLOW 個質地同佢嗰枝primer有d似 照用番佢嚟上粉都冇咩問題

利申 乾肌+敏感肌

想問下有無絲同我用差唔多粉底色又買左undercover 可以講下你地買左咩色號參考下 我見佢d色好深色咁

我用cdp o10
Ysl b10
Mufe y225

請問用om嘅絲打用咩base控油？

冇用呢啲粉底 我bb蟲草用1號色 智能粉用neutral 1買咗012
我覺得啱啱上面都係有啲深同太紅 不過上完一陣又ok嘅 ba話隻色會慢慢變白
Btw其實佢推開咗會好好多 不過啲色號真係太少 011有啲黃 012又好似紅咗啲

知唔知香港邊有冇aritaum遮瑕膏賣？我嘅遮瑕老公hit pan

有無人一楂唇膏個咀就好多死皮出曬黎
想知點搞

之前都係 個嘴就算夏天都係好乾
而家每晚臨訓前一定要揸潤唇膏 化妝就上底妝前揸左潤唇膏比個嘴吸一吸收先 之後化完上有色唇膏前就用濕紙巾抹走啲死皮 呢個方法超work

兆萬大把

唔用remedy 支primer
用prime time 打底都ok
我混油痘痘肌都keep到5,6個鐘唔浮粉

我驚有假

搵日去試下先 Dior d ba太西成日唔敢搵佢地試

Gmarket咪得

有冇絲有舊版ipsa三色遮瑕最深色果格既遮瑕膏代替品推介，次次淨係用哂最深色果格，想試shiseido spotcover但唔識揀色

主要係遮暗瘡同暗瘡印，本身面既膚色底帶紅但頸偏黃，用緊fasio粉餅310黎平衡返面頸色差

Spotcover乾到pk

Canmake三色可以試下 咁平就算唔啱都唔肉痛
利申用咗兩盒(明亮包最深色嗰格用哂)

有冇人試過etude house隻水彩胭脂?好唔好用 係咪防水防油?

有冇啲好用嘅toner推介 中性皮膚 想要做到水油平衡嘅toner 而家訓醒塊面同鼻會出油 有咩toner可以改善
有睇緊Aesop香芹籽toner 同ipsa流金水 但都幾貴

流金水好似唔算係toner
ipsa嘅toner叫柔膚水（啱啱今日買咗2號 ）
佢話有軟化角質嘅功能可以令到之後啲嘢吸收好啲
300蚊係有啲貴

咁係咪應該用返啫哩狀嘅primer會上粉上得靚啲
之前係make up forever見到佢有隻primer都係啫哩狀嘅好似都幾好

我見啲youtuber係流金水做toner 啱啱上網睇佢個柔膚水$300得150ml 想知好唔好用

柔膚水用嚟二次清潔抹面架
要保濕濕敷都應該係用流金水

我買乾肌個款
用過兩枝覺得幾好用
塊臉會好軟
不過真係太貴
自己用花水溝油都做到差唔多效果

最近用假眼睫毛覺得又長又自然好正
但有時行街會甩下要補痴
除落黎清洗又覺得好煩

所以想問大家有冇效果夠長又自然既睫毛液推薦
用過canmake但覺得太自然唔夠明顯
想做到呢個效果

睇左呢個網
有冇用過佢頭幾位既絲

我去moko嗰間個ba好nice好好笑容 試完粉底幫我搽返胭脂

aesop 幾好用 用完皮膚好冧好滑 我係混合肌 覺得佢潤嘅程度啱啱好

De javu
平時眼線筆搓幾下會甩
但呢個我死命搓都仲keep到
我專登搽係手 全日耐唔耐搓下佢 洗手
都仲係度

點解你唔考慮下去植眼睫毛既？
咁咪唔洗成日痴咁煩

我之前用乜眼線膠筆都唔太溶 用過etude house bbia solone 但點知用dejavu就會溶到下眼皮個位黑曬

我要化眼妝啊
植左既話落妝好易會捽甩哂

咁冇辦法了
化妝品太揀人用了
我之前用et house某gel筆 好似係play系列
都係溶到一patpat

你係用B&tea定香芹籽？ 唔知兩隻有咩分別呢

用緊第5位 motemascara 回購左幾枝 佢隻牌子有好多款 樽身唔同顏色 有纖長，濃密etc 但個人覺得分別唔太大 佢嘅好處係唔會溶 但就唔係好明顯咁 如果要明顯mj/kiss me會唔會好d 反而我鐘意自然d

最緊要係支primer要夠保濕！我自己覺得啫喱狀會比較保濕 如果唔夠保濕上粉會一達達咁

我cdp i10 mufe 225
Dior呢個就買010 係偏黃過cdp and mufe同睇落都叫自然

好詳細 感激不盡

Thanks

有無絲用過dermacept個洗面粉

搵日去試下色先，其實我係想要單一種顏色既遮瑕，因為ipsa次次果兩格淺色既都冇郁過

今日去鋪頭試過上手 用手指好難blend開
用佢專用嗰隻掃就正正常常 但兩樣野加埋好似都二百零蚊 唔係貴 但呢個價錢可以買更好嘅胭脂
同埋我個人覺得啲顏色啱白皮>黃皮
本身喺fb見到佢廣告燒到 睇完覺得不了

Ka遮瑕膏遮瑕度好高 冇spotcover咁乾 我用嚟遮暗瘡印好好用
雖然睇落有啲貴但一罐可以用到2046
不過色號太多揀色有啲難 絲打買嘅話要叫ba試清楚

原來香港有ka，大鄉里唔知添其實係冇錢買所以冇留意
多謝絲打推介，我會去望望

cultbeauty b5返貨 絲打想買可以去睇下

今日試過上手 係黃到黃膽病咁既色無試到 要搵日唔洗見人先敢去試

想問下大家咩膚質?
我係混乾, 想買DIOR呢枝粉底
唔知夏天用會唔會乾

唔會溶既意思係甩纖維咁甩?
咁你覺得做唔做到相個款效果

我都係混乾，呢幾日用個底要打得好先貼，相信夏天用會ok

上到面就唔會咁黃，但唔會係白淨個種白
同埋我覺得undercover 有d似mufe hd foundation

咁駛唔駛加碎粉呀?

parsley seed 冇用過其他line所以都唔太清楚

可以係邊買到呀？ 我未聽過 同埋幾錢

用過 混油肌 有啲乾

Sasa logon 都有 我用緊佢隻眼線筆 夠幼超好畫

beautybay student discount 15% off
之前買過但寄失左
有冇人有興趣
買夠Hkd1100 tracked delivery

係 唔會變熊貓眼
我覺得冇佢咁明顯 佢係偏向自然嗰種

起身時已被掃光

我係莎莎買$98 定唔知$89

Kiehl’s 金盞花toner有冇絲打用過覺得點？

剛買左江原道ge卸妝水，但試左三次都卸唔到kiss me ge睫毛膏，想請問有無平價好用的眼唇卸妝推薦 唔該曬

覺得普通toner，無乜特別

好抵屌 今日學生有20% off

Bifesta好用 不斷回購 又平

舒緩皮膚幾好，中意清完粉刺黎濕full
利申 非敏感肌

bifesta普通卸妝水幾好
但係卸妝紙巾好重酒精味

紙巾我覺得唔夠水乾淨

kiko出左新眼影 有啲燒
重要好平 好似～$169

請問各位有冇美白產品推介

之前濕敷左三日 即刻敏感 塊面仲紅過關公

嘩 上面嗰盒好燒

有無人用過skll洗面？

Kiehl’s 呢條line唔係佢講到可以鎮靜皮膚

我用金盞花系列都敏感
Toner我用origins菇水
Fresh新出個支紅茶唔知係咪toner...有d興趣

有冇絲打對Pony Effect有興趣
今日有買一送一promotion 同fd夾份買左cushion同一支唇膏先係$230

對佢新出嗰盒butter balm foundation有興趣
但暫時未睇到有review
所以仲考慮緊買唔買好

我都係 搞到皮膚差左
仲買埋佢枝面膜水 勁刺激

有無人用過biotherm 溫泉保濕凝膠？覺得好唔好用？
同埋melvita新出果支美白光感美容液如何？

今日試左其實有d心動
Sales幫我試上面 個遮瑕度好好同可以blend埋陰影
但係因為買一送一唔包哩款就買左cushion

真係想買黎試吓

Shiseido White Lucent

有無絲用過kate粉餅
效果如何？
想夏天用粉餅，未用過
自己易生痘，內乾外油肌，見大家話用粉餅想無咁大負擔

*會無咁大負擔

求眼霜推介

粉底買深左色要點做
試過溝紫色base但可能同個粉底唔岩一上面無耐就浮粉

[quote]Kiehl’s 金盞花toner有冇絲打用過覺得點？ [quote]
之前濕敷左三日 即刻敏感 塊面仲紅過關公[quote]Kiehl’s 呢條line唔係佢講到可以鎮靜皮膚[quote]
佢入面咪有啲花瓣嘅，其實要加好多防腐劑先可以令到佢唔變壞
聽人講
我仲有支金盞花洗面擺喺到唔知點算
用親呢個系列就係咁爆瘡
不過護膚品人夾人嘅，你可以試下啲sample先

喺舖頭見到好靚
用display 喺呢盒眼影隔離嘅掃試
掃唔到色出嚟嘅

我兩枝都有用 我覺得效果幾好 真係白左
不過冬天我都用唔到面膜水 太乾會敏感

有無絲用過Nivea aqua sensation

有無人試過係hktv買blemish remedy
好平 但驚係假貨

有無唔致粉刺既防曬推薦
臉好多暗粒同閉口

My foundation好燒
想問有冇絲打用過靈芝水?
比台灣YouTuber 燒著左

色號多唔溶但遮暇度低

除非你好白或好黑先好買

一般皮膚不如買fasio或za美白粉餅

準備回購fasio了

我有用開origins 個支呀 用左幾年
我鍾意佢陣味 好refresh
但除左保濕力唔錯 其他功能唔係好覺 但又未搵到replacement

覺得啲粉質麻麻 唔太滑

是咁的
我有位朋友就黎生日我想送支唇膏比佢
佢是黃黑皮(大概黃3白我估)唇色偏暗同乾
想送支岩佢日常用/素顏都可以用 唔好搽完好老嘅感覺
除咗韓牌同開架之外 有無咩介紹？
無限budget thankyou

唔該絲打，kate應該唔啱有痘印嘅我了
搵日去睇下fasio先

我暗瘡敏感肌，冬天會乾到甩皮，上粉極度唔貼，仲會令甩皮現象更明顯。但係我已經用緊無印敏感保濕型化妝水，同曼秀雷敦保濕mask，岩岩上妝會好d，但過幾個鐘一樣甩皮
想問問用可可巴油有冇用??滴少少落乳液度查又work唔work?同埋會唔會令暗瘡惡化

咁sad
佢啲色睇落ok又細細盒
重諗住買黎去旅行用

之前有絲打推過bm 支concealer
想問下有無人試過bm 新嗰支stick concealer
同佢舊嗰支點比？

有無人用過施巴保濕gel

有！！！！！！！
新嗰支好好用！！！！！
本身諗住用多幾日先review
暫時用咗兩次覺得超好用
高coverage 唔乾超好blend
直接畫上面 我用掃blend 勁貼薄自然高遮瑕
好方便
遮眼底都完全唔乾 ((不過我眼底唔係特別乾

冇用過舊嗰支

咁快買咗 幾錢 bm好定nars好？

bm barepro concealer $230/2.5g
nars 小圓罐 $290/6.2g
bm 計gram 貴啲
但係而家真係超鍾意bm
好似好blend 過nars
同埋真係好方便 成碌棒搽上面blend
帶出街都方便啲

要黎遮唇又得唔呢

咁我聽日去修眉都去試吓先 順便試埋新出隻primer

平時用nars 遮嘴角會乾
bm唔會
可唔可以review埋修眉 有張修眉券未用

其實遮嘴邊 係咪blend左後要等一等先再搽唇膏？

我係朗豪bm做生日修眉 bk左個靚女ba幫我修 修完再話你知

Sweets sweets出左個好似切pizza舊野嘅眼線液

mac 都有出過

邊個靚女呀 我去親d人都好閪

有無人有試過laneige支foundation好唔好

我聽日去睇下佢個名先
我試過有個佢唔係sell你就西面 一接手同事啲客即四萬咁口

講開bm 因為我早排買過bm concealer
早幾日有個ba打電話問我識唔識用支concealer話唔識可以教返我點用
雖然打電話黎主要目的係想sell我買新既concealer
但佢令我對bm呢個brand既印象好好
利申：銅鑼灣sogo買開

Btw bm舊concealer我覺得唔算好高好高coverage 但搽完眼底又唔會話好乾好乾咁

仲有goxip都係勁平 唔係幾敢買

補圖
cushion一直想買，本身想買黑色個樣靚d，但ba話香港天氣白色岩d
唇彩去到試左上手先決定買...因為太鍾意隻色

今日開封晒兩樣野，cushion上面後好有光澤，遮瑕尚可接受..都幾貼，暫時幾滿意個妝感！但控油爭少少，放工有油光
(用我手擘粒墨做示範 )

Before

After

唇彩係stay fit matte嘅magnificent色..唔識形容隻色，磚紅加少少nude？哩支係一見傾心嘅！
上手圖

上咀圖

網上見到人地swatch
Splendid同exceptional都好靚咁！！

分享完畢

用左biotherm 呢款成78年，效果唔係十分顯著，不過無左佢又會唔得，keep 住回購

平時如果用染唇個啲唇膏 多數用咩落？
好似落極都落唔到咁

菇水好？
呢排班台灣youtuber係到推

岩岩先睇到原來上面有人覆左

同問. 幫推

鬼妹朋友見我用bioderma卸妝佢話對皮膚唔好
佢用bb油卸裝 就咁摔面
摔完用紙巾抹 再用洗面奶
我平時卸都係卸elta有色防曬
今晚開始試下用bb油 睇下會唔會爛面
有冇絲打試過

有無絲有用雪肌精？我想入手美白但邊隻會好用啲？

+1
見佢化妝水嗰d都有分話就咁化妝水同美白化妝水
之前有絲分享過用雪肌精化妝水都白得快 想知係邊款
同埋都知佢有酒精 諗咗好耐都未決定試唔試好
真係好想白

唔驚笠/生暗粒咩？
絲打咩肌？混合偏油淨係睇字都覺得笠

有無防曬唔貴可以推介下？
用過za 幾好但好細枝成日要買
利申 混合肌窮L

Guerlain 支 LINGERIE DE PEAU 真心超超超超超好用
之前已經推過 不過好物再分享

我係偏乾肌、白皮、無乜地方要遮
好少出油 但夏天就好易出汗

優點：
．質感薄、水潤
．上面無乜負擔感覺輕盈
．超保濕、冷氣/冬天都無甩皮情況
．出汗唔會甩

缺點：
．遮暇度中下
．色號最白我嫌唔夠白、我要另外查調色BASE

遲啲可能會試埋佢其他粉底
另外仲想推SUQQU粉底 又係乾肌必備
如果平啲代替品既話我覺得PAUL AND JOE都OK

覺得呢枝又平又抵又好用
唔知香港有冇得賣
日本買30蚊都唔洗就有一枝
每次去都買幾枝
查手腳頸粗用

How about Anessa? 幾薄幾保濕

有d想買media 既cream fdt
有冇絲打用過
見有人話會變暗

Undercover 010同011 都覺得太黑 唔啱色
有無白皮絲打講下買咩色/加邊隻調色base好

理論上溝綠/紫色base就得
我建議分開上唔好溝埋上
因為溝埋會影響你本身粉底既效果同質感
防曬 > 調色base(好薄一層印開) > 粉底

我自己用開呢隻
日本買

質感好薄又好推
最緊要係用上面唔乾

早幾日有絲打話要買aritaum 遮瑕
唔好買喇 韓國驗到有重金屬
怪唔知得之前用full cover搽邊爆邊

搵唔到香港新聞 得大陸新聞
唯有cap ig

好耐之前用過朋友嗰枝一次 但印象中一般 同埋就算上咗碎粉 佢都好容易印哂d粉落紙巾到

我覺得RMK粉餅幾好，keep到冇粉刺再出

我一向T字位，特別下爬好易出暗瘡粉刺

用緊missha染唇專用卸妝液

我通常搽上去敷佢2、3分鐘 之後再卸就好乾淨

香港邊到有得賣啊 ？thx

Missha專櫃有啊

今日bm靚女ba病咗 聽日再黎過修眉
靚女叫Tramy

買咗3ce lip tint 2枝新色

唔quote啦
多謝樓上絲打，等我得閒去bm睇下支concealer

舊個支中度coverage
佢texture幾潤，搽眼底都唔會乾
我有時會將支concealer當粉底咁用，個光澤感好靚
Btw新個支好燒

想問各位絲打
咩牌子嘅粉底會比較薄？
我想搵隻自然 貼薄嘅粉底

Curel

好易溶

已經用哂2個，kate,solone係白但始終冇fasio咁持久

有無絲打用過ipsa個膏狀粉底？
見某d youtuber用好似幾吸引 但650好似幾貴下
有無人可以包膠下呀

有用開 但唔岩春夏用呀，冬天用都焗焗地有少少笠，宜家哩d天氣用一定笠到痴線。
但無可否認佢個finish好靚！好貼面同埋遮到80%瑕疵

最好美白方法係防曬，唔好早上10點至下午1點時間出去戶外，有太陽時擔遮，去戶外時著長袖衫長褲，少曬太陽

美白產品都只可幫小小

咁我等下年先買lol 好想要貼面同靚finish
絲打春夏有咩唔笠又保濕既粉底推介呀
作為懶人返工都係用cushion... 但cushion都幾笠

其實你地買野唔睇成份㗎咩？
見你地見好用or平就買
睇到你地推嗰d都有paraben 又用化防矖

我覺得森田會好d
2可以係精華（比較貴但亦都最多有效成份），面膜可以唔洗日日full

有無咩快速去印嘅產品或方法？thx

出油之後變奶油g 不過都有d想試visee

Visee睇ptt,dcard話好易溶，就冇買

困擾緊Makeupforever 同mac cushion 求推介

利申 光澤同matt 都冇所謂 最緊要遮毛孔同夠持久

lm

mac嗰隻都幾閃
如果有暗粒嗰啲應該會幾明顯

有無邊間大眼鏡鋪配con好
無近視問題洗唔洗去配？定係就咁買無度數con就得

Cushion係咪好快用完
考慮緊買foundation定cushion

仲有ipsa隻clay mask有無人用過

夏天仲用cusion ?

睇產品咩種類決定多d
知自己用液狀粉底，油類護膚品，妝前，面膜會有問題就唔會買個類產品

Visee係咪黑盒果款？皮膚白既未必岩喎 黃到仆街

想買開架粉底
Loreal 24h 個隻
Revlon colorstay 定
Etude house double lasting 好
Innisfree my foundation 都觀望緊但冇乜人出review

去左日本咁岩Suqqu出左新粉底 即卡入手
好薄身水潤化左成日都冇變黃
不過遮暇就唔算太高
順手買埋個胭脂勁靚
好開心

有無碎粉推薦
要有小小防曬，唔要有珠光粒粒，想要霧面
控抽

我乾肌 但用完都係要用洗面奶洗
尋晚用完今日冇暗粒/爆瘡
過多排再報告

我乾肌用 唔乾 但清潔力低

我用media幾好
lm揸完成面反哂光

innisfree隻控油好用到爛
不過我唔知有冇sp 但的確好控油 用係笠頭髮上面都得

買咗estee lauder隻foundation 係幾貼同long lasting但控油程度麻麻 我4，5個鐘就T字位出油

有冇人試過用液體concealer 上面係岩色
點知上埋碎粉就會深左幾度
搞到埋面一撻深色左咁

利申：用nars creamy concealer + muf hd 碎粉

estee lauder好似唔係開架???

求面部按摩油推薦

如果真係黃就正，我又黑又想買偏黃粉餅 因為我頸黃面紅

人地話media易浮粉同唔太貼皮膚，你用有無呢個問題？

我想遮下個萬年黑眼圈 有時用啲遮瑕會乾得濟 起晒粉咁
想問有無邊隻遮瑕比較好?

即係唔會睇成份

用過 kiko 隻黃色corrector
一啲唔乾
上完眼底再上粉底液就冇咗七成
絲打可以去睇吓

我買嚟用係笠嘅頭髮度，效果超好又唔貴

記得有人問過邊隻美白精華有用
就有人推shiseido
上網睇好多人都話佢地啲skincare work
其實係咪真係咁掂 因為都唔平

同埋絲打們幾多歲開始用啲anti-aging嘅產品
近排想入手番啲貴少少eye cream 驚有眼紋

我揸係笠咗嘅瀏海，好好用
揸面就太乾

美白精華係貴，但我用過真係得
上年曬黑左幾度所有粉底都用唔到
用完一枝三個月，變番之前咁白
當然都要做足防曬啦
紅研肌活露做肌底液或精華我覺得零效果
但使用感係好好，因為個味好好聞，質地好水

好燒
用過fancl美白精華但無乜用
但我唔係曬黑純粹想美白唔知有無效果
想問下絲打幾錢一枝 係咪7xx?

因為有d成分可能呢個人用左有問題，但第個又冇事，唔保證只睇成分一定冇事

種類就易睇d

$760/30ml，我當時係面曬黑左，用左30ml就白番哂
絲打本身係白？你可以望下自己手臂內側最白果度，如果面同果度差唔多白，咁就應該冇乜白既空間啦。反而飲檸檬水、調節作息可以令全身皮膚睇落通透d白d。

比絲打燒着左
陣間就去買黎試
你支水係叫其他人幫你搽？
自己背脊同心口又係瘋狂爆到全部都係疤
成日都好驚人見到
買到一屋都係去背瘡嘅product
都冇一支係有用

未用過美白產品
想問美品同袪班係咪唔同嘢嚟
顴骨有好多班

我就會睇嘅
例如talc同dimethicone呢兩種成份我用會生多啲暗瘡
盡量避免
有啲用好多防腐劑/礦物油都會避開
所以次次shopping都做好耐research先買

我面黃過身好多 唔知係咪捱夜成日
我決定一陣去買黎試
唔該絲打

美白同袪斑係唔同，想袪斑一般都唔好指望護膚品可以好見效，醫美最實際。好淺既斑都可以試下搽野，已經深色左既就醫美啦。

除左shiseido，我覺得濕full雪肌精都好得，皮膚會有透亮感 無限回購雪肌精

都係自己搽咋, 所以背脊唔係話搽得好勻循
但可能舊皂本身已經發揮作用, 所以唔係好大影響
希望大家都快點好返, 我都好明白成日好驚比人見到嘅感覺, 連個領低少少/一字膊嘅衫都著唔倒

邊個product

不過如果shiseido用到三個月 其實都算幾抵用

會睇成分同數成分，見到一大堆成分唔買，見到多過五種乜乜萃取extract唔買，最近開始有油嘅成分盡量唔買，如果見到個成分表得10隻以下我會好興奮

防腐劑同酒精我反而冇乜所謂

好重香味，有油成分產品都唔會買

有閃粉產品都唔會

酒精，色素都唔會

但再深入就冇考究，覺得睇種類易d

有無絲傾下covermark？

covermark草本粉真係好用，強推呀！聽人講最好一個牌子一套化妝品用，我一套底霜＋粉底＋碎粉買左。BA同我做左color test話我係blue tone。用左一排真係唔錯，性價比幾高。個碎粉都強推，好滑同好貼，就夏天所以買左MAT肌版～另外有個珠光版睇個人喜好啦！

美白精華我用過ipsa, clinique, kiehls同caudalie
Clinique even better個隻真係幾得, 斑淡左少少, 去黃都有少少, 膚色明顯均勻左, 但我覺得幾貴
Kiehls 個隻去黃好勁！但斑就唔覺, 同埋維c易敏感
Caudalie個隻有白到少少..去斑未見有效
Ipsa質地薄易吸收,但效果唔係好見到

聽過人話易溶同變暗，令我唔敢買

矽都係唔好既成分

其他未用過～不過草本粉未試過溶啵

最近用假眼睫毛覺得又長又自然好正 <-- 是那牌子那款啊? 我也想買自然款.

bb油 怕礦物油block毛孔

用bioderma卸妝佢話對皮膚唔好 <-- 為什麼 ?

同問 用左好多枝覺得好好用

草本真係好好用
好想等佢有優惠個陣買set裝

聽講12蚊店果盒眉粉還不錯，聽講

冇用過
不過似係香港或大陸嘢扮瑞典製造，跟著比錢搵啲youtuber 明星仔做review

落妝水靠界面活性劑清潔，比較容易破壞皮膚保護膜（好似係），但其實啱用就得啦我覺得。

利申: 唔岩用，耐唔耐用黎落眉毛，用完不回購了

新手學化妝
mac既幾好用
防曬用曼透雷敦
面霜用親戚系法國帶番尼手信

係咪雪肌精隻化粧水？

有無絲打用過呢支野，知唔個點用 ?
日文睇唔明

啱錯過咗

靚絲們有無sleeping mask推介
平時用開kiehls 好掂一晚修復到龜裂嘅面 但真係好笠超級笠 想試下其他牌子

除疤膏其實都有silicon,如果對佢敏感都唔好用

咁係咪啫係所有落妝水都傷皮膚

多謝絲打分享

有冇絲打可以分享下 邊隻超油肌啱用既礦物粉底好用
最近聽到用礦物野好似會冇咁傷皮膚 想事下

同問 我仲要成日出汗 驚上完粉好快就溶粉

想問下用掃 cushion樸同手上 邊樣個妝會貼啲 冇咁容易甩粉溶妝？

用過，我用佢決濕敷，我見之前youtuber介紹過

Shiseido呢枝同幸福肌試過都係work既
之前另外試過Olay同laneige都唔無咩效
所以精華貴係真係有佢道理 唔慳得

係咪可以當爽膚水咁用？

我有用，乾肌too
佢好creamy 唔怕乾，但會有輕微妝感
唔好預佢high coverage,blend 兩blend就 變中coverage甚至中底

燒到今日買左 其實佢睫毛膏都好好用 本身用MJ 而家完全冇用

今日終於去左ipsa test下
水分有81，但油竟然得4
（但唔知佢準唔準，岩岩抺完面冇耐就check)

平時做facial果個人成日話我乾乾乾

最後都係買左好多野

但番到屋企先見到都有paraben, alcohol, 矽

其實測油份 水份可唔可以自己係屋企做？

Shiseido 個支好多fd用都讚好 我覺得shiseido overall d野都正 我有用過紅妍 皮膚壯態真係有好轉

想上黎問美白時岩岩見到有人推介
我都係手白過面好多…唔知面係黃定紅
記得去ipsa test透明感勁低
shiseido我都想試下! 多謝推介

我一定睇 已經轉嗮好多產品
但好多時好難避免
如何分化學定物理防曬

係，佢好似係清潔型爽膚水

好，thx

Zine dioxide and titanium dioxide 係物理防曬

就算有呢2樣都未必係全物理..

我會洗完面 倒呢隻落化妝棉抹一次面 再搽保濕化妝水

睇完唔敢買

[/member][/quote][/quote][/quote]

kiehls我都有少少興趣
係咪白色滴管果隻

Yes! 哩款

新手想買cushion
有冇絲打用過MAC light c 或者 Lancome
兩隻都好似好吸引

Lancôme coverage唔錯 摭到咖哩雞
[black]以前偷用男朋友家姐盒Lancôme 黎摭咖哩雞[/black]

呢隻要幾錢
美白精華都貴貴地

佢崇尚天然野 佢覺得bioderma好多chemical
我都係試下架咋 但今日起左粒暗瘡仔 唔知關唔關事 我打算試一個星期

我乾敏感肌 用Keihls起哂敏感粒粒 試過幾次都係咁
想試Clinique
我好需要白

之前聽講everyday minerals
係眾多xxxx minerals既牌子入面最少垃雜成份
啱啱買咗個finishing既powder
未用唔知效果如何

有冇絲最近用barepro會暗同浮粉
近排一熱少少，夜晚落妝個陣個樣暗過唔上粉，又浮到一撻撻。明明冬天個時出左油仲係奶油肌，依家變左油水分望

咁驚
係咪因為有維c

琴日睇完單新聞我真俾屌咗出嚟
et兩樣嘢我中哂仲要用緊 琴日即刻dum咗
但一間嘢有一兩樣超標一定唔只果一兩樣有問題
我仲要買咗好多佢嘅product
有冇人推介下cp值高嘅遮瑕膏?
想遮到痘印同黑眼圈 唔卡粉的

Canmake三色遮瑕盤？

感謝你長文review呀！因為你concern 皮膚嘅問題同膚質 都同我一樣樣 唔洗再1516 我終於可以入手新款啦

都好想試下EL double wear 個款foundation 呢期講到佢好勁 好似真心唔會溶妝咁

我用過 係幾貼同long lasting 但出唔出油就見仁見智 我自己hold咗5個中左右就T位出油

canmake好似比較乾(?) 我睇有bloggers話用嚟遮黑眼圈會顯眼紋

係呀 維c本身好易敏感 touch wood我無事 但敏感底真係唔建議用
I vote for Clinique 用完塊面仲會平滑左 雖然去黃無kiehls 咁勁

一樣呀！有冇平平地既眉筆可以推介下，最好新手都可以handle到既

Innisfree ？又係韓國

幾廿蚊既無咩選擇

開架嘅話真心覺得excel係最好用
容易handle又三合一
雖然好似係過百蚊一枝
但比起韓牌嗰啲眉筆真係好用啲

Media同12蚊店果枝

bareminerals bare skin concealer
買左之後真係好開心 終於都搵到枝唔乾嘅！
kiko corrector都好潤 有時想要full coverage 我會打左底再搽遮瑕

真心勁，佢會出油，但唔會甩得好核突，出街行成日加打邊爐都無咩大問題

我鐘意幼身筆頭 可以畫到假毛流
眉尾又可以睇心情 想鬆啲又得sharp又得
試過幾個日牌都好ok
integrate (香港無得買 )
kate, visee

近排想買枝夏天粉底，諗緊Bobbi brown 枝long wear 定ester lauder 枝double wear 好，有冇sis用過呢兩枝

我混乾，t字位出油，因為額頭有好多痘印，見到double wear 個枝好高coverage，但驚太厚太焗會搞到爆瘡

混乾唔岩用double wear

Kiss me

係知曼秀，loreal,biore專櫃牌都係全化學性，冇註明係物理性就9成都係化學性

Avene,curel，elta md係物理性

Neutorgena有款都係物理性但佢夏天先會出

補濕靠toner冇乜用

有無絲打有買Biore 新出既UV底霜同Sunplay個支薰衣草色防曬？好唔好用

呢幾個月戒左化學防曬
依家用緊curel zinc oxide 18.1%
皮膚穩定左 出少左好多粒粒

前排唔凍既時候有一撻撻 ba話用primer&上碎粉

有冇絲打推介下eye primer
用開urban decay 想轉下第二隻
最好防到眼線溶

Nars eye primer

我用緊rt 遮瑕掃

鳩blend 唔洗技巧
blend 得好薄遮瑕度仲幾好

有無平價既foundation介紹
Shiseido同BM好唔好
我偏乾

我夏天混乾 用過double wear
乾到上唔到 唔洗兩個鐘乾紋現哂
已經打好保濕底都搞唔掂

我用緊rimmel依隻

乾肌在又乾又凍的外國 完美持妝8個鐘
仲有光澤感

有眼紋了

唔該你先
香港有得買？ 大約幾錢架？

佢有好多隻粉 唔知有咩分別
你係邊度買？

我都想試！講到好神咁

Bare Minerals Blemish Remedy Foundation
本身買翻黎嗰陣都幾後悔 因為coverage唔高 覺得上完個效果唔靚
但係用落之後發覺真係好好用 特別係塊面開始出油嗰陣 成個妝感好正 我自己本身係暗瘡肌 毛孔又勁大 用完唔會覺得塊面好焗 修飾毛孔個效果都好正 唔會搞到我皮膚變差
我嗰陣係喺sogo感謝祭買 買左一set連primer同掃

乾肌搽左hydrating primer上面個妝好薄
做到no make up makeup

前排塊面敏感完就一直乾到依家
我皮膚太笠會痕會出粒粒
又會太乾乾到紅卜卜甩皮
已經唔敢化妝
平時洗面用avene 化妝水用sasa買好平果支薏米
mask既話會敷森田 有時敷完好啲
但過兩日又會好乾
想問到底有無野可以救到

試過media隻調色base，但上手覺得有啲「立」。再熱啲用應該唔太掂
仲有無其他啱混油用既調色介紹 謝謝

我用開美國定唔知加拿大牌Banana boat
應該都係化學
btw唔該絲打

但係物理性會唔會做唔到太高防曬係數
例如>SPF 50

Colourpop sale 大家有咩推介？想買眼影，唇膏

有個低能問題想問 如果bb cushion本身已經有50spf+ pa+++化妝之前其實洗唔洗仲查防曬

Rimmel好似香港有賣了
如果唔係ig果d都有賣
但我夏天用會油哂 佢唔溶但塊面令面

我買既finishing powder係定妝控油用既碎粉
iHerb買

我通常都會揸左防囇先

以為全部有折 點知d palette 無
有無絲知幾時d palette 先會有折

我由細到大都用緊施巴既防曬，都冇留意過成份添

Colourpop concealer 大家用咩shade 遮黑眼圈？

氧化得超勁又乾 超唔好用 用左一次擺左喺度

armani應該岩?

如果遮暗倉印都乾?

我覺得麻麻地好用
乾都算 最大問題係佢既好快fade out
快過其他平既concealor好多

伏

要啦當然，粉底有防曬都只係輔助

眼底有眼紋 點算

我都係 由10幾歲開始已經有 準備去打黑眼圈針

我有10同20號

一set買幾錢
唔想買掃好貴

原來係咁 感激

好似五百幾 都幾抵 個掃都ok嘅

我以為自己又黃又黑
買咗30
太深 用咗嚟做 contour

有冇人用過？
ig 見到
個盒好靚

lm
包裝好吸引

有冇eye cream 推介

個包裝咁似fenty beauty

要買自己上官網買好
唔好喺鄭金鈴度買俾錢隻蝗賺

估唔到om個遮瑕遮暗瘡唔錯啵

佢啲色好難揀
或者你試下買25？

幫推
我想要減淡眼紋eye cream

有無乾肌絲用緊Dior 新果隻undercover foundation? 見chinchin話用左浮粉+致痘，搞到滅左火，而家煩惱緊試佢定試nars 新果隻foundation好
我係乾性暗瘡肌，之前春夏用bm original foundation，但有時狀態唔好上到好粉樣，所以想搵隻liquid

諗住買estee lauder 但真係好貴

clinique 粉紅色嗰隻好潤又唔會生粒粒！
我本身隻眼附近好多油脂粒
用咗之後仲生少咗

不過唔肯定有冇酒精

想問個題外話 之前一直自己修眉 有一次唔小心修到唔平衡 想去化妝專櫃修翻好 有邊間推介 （沙田區）

我都想試

睇到YouTube有條片對比undercover同nars 好似話nars嗰隻負擔重啲 易斑駁浮粉啲

我最近用緊 乾肌 覺得不錯的

（以前極油肌，剛過去的秋冬突然變左微微乾肌（鼻翼會有時乾到上妝後有甩皮））
去左counter 試色左一次（中午去，帶妝一日），用undercover隻base打底
一上的感覺唔錯，就是好似no make up make-up咁，皮膚靚左。keep到4-5小時唔浮粉。但之後鼻位失守，甩妝甩到一dat dat。

之後去左counter試YSL隻新all-in-one粉底，同undercover差不多輕同薄, 超貼超保濕，佢話成份入面有skincare 我帶妝一日之後落妝時發覺皮膚好多（雖然唔知關唔關粉底事）。
最後在chanel同ysl入面我選了YSL。

抄kiehl's

真係好貴 我唔捨得
之前用origins粉紅色果隻eye cream
頭果幾日係幾見效 好似淡左少少
但之後再也冇進展

好燒 今日去ysl counter 成支tester凹左冇哂

我想問邊到買estee Lauder advance night repair會平啲 真心想知 通常你地去邊到買

sf

YSL 遮瑕度如何

見到日本有隻素顏粉
有冇絲試過 好似幾好j

買左shu嘅554號色
用左一星期左右，都算貼服 仲同本身膚色好相近
出街全日出過汗都唔會笠，幾個鐘都依然乾爽 而且無泛油同甩皮情況出現
用卸妝水都卸到6-7成左右
利申非打手，只係化妝新手比下意見

絲打可以去官網預約果個10分鐘專業彩妝分析，去到門市個sales會話你知咩色粉底啱你用，仲會比試用裝你，你可以試左個試用裝先

想問下有買開sf 嘅絲打，上邊d beauty產品係咪一般都比香港平（唔計運費）？定係要等sale 先會平過香港？

想問下有無絲打買咗/用緊Estee Lauder枝Double Wear Nude
最近係咁周圍見佢賣廣告，心思思諗緊買唔買好
上YouTube 睇過，啲人對佢評價好似都幾好

我都想知好唔好用呀 我見到幾平
有啲興趣想買

我有用緊 勁好用，佢上面嘅效果比較dewy，唔乾
Coverage 係中等但係可以build up個coverage
我混乾 T字同法令紋三角位會出油，但係用咗dw water nude 之後出油無咁勁，持妝度好好，試過上妝8hrs 平時出油嘅地方都無爆油，只鼻翼兩側有少少出油。

夏天用ok嗎?

如果係偏乾嘅皮膚 夏天應該ok

有無夏天混油用過fit me 仲考慮緊燒唔燒好

無前幾年出的金蓋哥枝咁好，佢主打自然。本身諗緊repeat枝金蓋好定轉新野，BA話金蓋一定比作好。但我用金蓋而家會有少少乾所以為左佢個moisturizing所以買左新出的呢款
（我本身無乜暗瘡印是遮，所以覺得佢都夠，泛紅係ok遮到。塗上面後膚色係平均左）
我覺得係low to medium coverage，因為佢真係好薄。不過如果上完佢再上一上遮瑕膏其實係ok，或者慢慢build up都ok（sorry, 講左d廢話....)

決定買佢之前試左estee lauder枝water nude double wear(佢遮瑕度高好多！！）但都係YSL最自然，無粉樣。

粉算滑，但我用會少少乾
我係如果唔想化妝就塗完防曬上素顏粉。
睇落去皮膚好似滑左d咁。

Suqqu都出左新粉底！會唔會試埋？

控唔控油？

我乾肌覺得完全唔乾，但都完全唔控油

控唔控油好睇你用咩base打底，聽BA講呢款本身唔係主打控油，但佢o係我塊面上keep到4小時（無retouch的情況下）唔覺出左油。(我用make up forever step 1(moisturizing), T位上Suqqu碎粉）
仲有一點，佢出左油時都係奶油肌，無一dat dat.
但係如果你要極控油的話都係用返double wear, ysl隻all hours...無奈我變左乾肌之後用唔到...

唉，我都想知我點解會乾到用唔到......

睇黎要搵日放假出去買咗佢

上得太多？用佢個撲容易上得厚，塊面睇落會好白。我通常真係過夜或者唔想化妝但又唔想塊面癡笠笠就用佢。

係咪呢隻
我淨係用過呢隻

搽粉前唔用base得唔得架？
用咗base好似仲出多咗油同甩妝

有無極乾既絲打用過bm blemish remedy 礦物粉
我平時上粉用biooil再加凡士林係cream咁用先無咁乾
但近排皮膚好差 爆左好多粒粒
唔知買唔買礦物粉好
有無乾肌絲打分享下

用哂支shu再算

有冇人會eyeshadow當liner咁用

唔知呢度有冇人有研究
有冇咩美白牙好方法 好黃
冇飲開茶中藥

estee lauder嘅advanced night repair同base好唔好用架
有冇人用過？

呢到有冇專門係High End產品既討論？

搵同好，Drugstore不用
只用專櫃既

你地有冇邊隻粉餅係會回購架？

覺得可以另開post

繼續用返不規則個名？
我都係用專櫃多

我係混合偏油
前排唔知係咪天氣潮濕，用liquid (fit me) foundation一開始上都無咩嘢，4 5個鐘開始面會油同埋好唔貼咁，搞到唔用foundation仲好
另外用real technique square foundation brush上係唔夠beauty blender好

同埋鼻頭成日甩皮，已經有重點保濕但長期都解決唔到 有無人知有咩辦法解決

不如你拋磚分享下先啦
呢度好多絲打都有用high end 專櫃, 之前有Guerlain review
你用sisley/Valmont/la prairie?

呢隻真係白到 萬寧,HKTV mall見過有得買

有冇人用過T字棒，有冇用 好貴唔知買唔買好

可以

Fasio,za美白

Sorry覆左開架牌子

專櫃覺得唔夠控油就冇買過

油肌唔好用液狀粉底用粉狀粉底

會較安全持妝

洗唔洗又分家
兩個post 都有唔少人討論專櫃野
唔鍾意睇開架咪skip 咗佢
你想討論啲咩product 咪拋下磚

你香港買既可
因為琴日經過Counter立眼好似唔多見
不過趕時間無問ba

Remedy 好似岩油性肌用嫁喎
我都係極乾敏感肌 冬天用佢隻original
太乾都係會甩皮 但唔會好似粉底液咁甩得咁核突

sor, 唔係香港，香港好似就出，之前o係度見到呢度有人講。香港應該就快launch。（台灣好似3月22 lanch)

cosDNA 好似係咁叫

廢時quote圖 係咪粉狀㗎？易唔易甩？

想問各位絲打有無咩方法可以解決黑頭問題 我勁多黑頭 好似清極都仲有咁 仲要係今日清完過兩日又出番晒黎咁

有冇人試過油拔法？
話一起身就含住一羹油
當漱口咁漱15分鐘
話啲牙會白啲

之前啲同事用foreo清到好乾淨
我用又唔得

同問，上星期係cwb想買但冇哂貨

大家如果全日係屋企唔出街會唔會都搽防曬？

困擾左好耐 成日淨係揸base/加粉底一陣勁快就浮粉/卡粉 鼻周圍特別嚴重
已經係用sofina好出名果隻base
粉底係用kate控油果隻

本身混合偏油 已經上妝前有用化妝水濕敷
額頭&鼻兩邊毛孔粗
唔知邊隻粉底/base先岩我
其實我係咪唔岩化妝

Dior 新白色盒隻cushion 有咩分別？

唔會啦
係屋企都要com啲化學嘢好傷皮膚

因為家族遺傳有斑
屋企又有陽光照入黎
好驚愈來愈多呀

你似係乾得濟喎 咁多控油野
你平時化左妝有冇出油？
你試下轉保濕base睇下會唔會好d

Bareminerals有冇邊隻保濕primer好用？
又或者其他牌子都可以 最近用晒primer想轉下

有呀 我本身偏油肌喎 有出油可以用保濕？

敏感牙同普通版效果差得大唔大
見好多人話貼完會好易敏

化妝品，護膚品呢D用過好就返唔到轉頭
畢竟貴野，唯一既缺點就係：貴

呢到好似好少人討論Chantecaille,我覺得佢個Lily Mask好抵玩 ，同埋個粉餅都係好幼滑 你地可以試試 ^^

粉餅粉質KO 埋CPB個隻 不過缺點係不能refill同埋粉芯容易碎

利申：主要鍾意用Cream Mask，Clay Mask
拋棄了papermask

皮膚係：敏感肌，T Zone油，其他部位中性

Btw 有痘印，因為以前唔識野用左果酸即刻爛面+荷爾蒙失調 睇完中西醫停左

有時可能係乾到出油
皮膚底層缺水就會乾到出油
同埋成日用控油嘅野抑制油脂分泌都唔好
試下轉用保濕base 或者保濕少少嘅護膚品

thx絲打 我試下轉za base睇下會唔會好啲

有無d 洗面奶 or gel 洗得乾淨又無泡架

利申 暗瘡 乾skin

我用完係易敏感左
頭一日飲室溫水都赤赤痛
但真係有白左

cetaphil gentle skin cleanser
之前食緊A酸個陣 醫生叫我用
無起泡劑 唔乾

終於用凹左第一塊胭脂(canmake小花) 好有成就感好治癒
黎緊想轉clinique小花
15同5都好燒

問過牙醫話用美白嘅嘢牙齒嗰排係會敏感啲 不過只係暫時性

想買cushion foundatiob for去旅行或者番工趕唔切化妝用 絲打們有咩推介
利申混油雞

日頭唔靠窗就唔需要

唔好咁靠窗囉

呢款我會剪開一半用,本身都有小小敏感牙齒.
如果成塊用包前後 會敏感到一個點,用口吸氣都好痺
但係只係痴前面既牙面就會無咁易敏感
而且仲可以一包用2次

Benefit 個枝 goof proof brow pencil 好好用但要輕力少少 因為好岀色。 武士刀就自然啲，但我要大力啲先有色。

may記fit me遮眼底會唔會乾？
本身用緊canmake三色遮瑕 一開始用其實覺得幾好
但愈用愈乾咁 有無啲開架遮瑕啱遮眼底
同埋想知邊個brand嘅鋪頭修眉修得好

用過一盒冇敏感 成塊用都冇出事
係有白到但又唔係白好多 遲D再買多盒睇下會唔會再白D

有無諗住去邊間打 因為我黑眼圈眼紋都好深 想去打

修眉benefit 真係唔錯
見身邊啲fd去完benefit 修眉全部都明顯靚咗

想知啲白keep唔keep得耐
定係全部都只係暫時性
有無巴絲試過藍光機嗰隻

點都會變黃
但我暫時4-5個月都未覺黃返（可能黃左少少唔覺）

之前有絲打話去完 benefit 修眉生粒粒

分享下啲有用既美白產品

BODY:
泰國SCENTIO枝whitening body lotion 真係有用
之前係泰國買但行街見到葵廣都有得買
我懶癌淨係搽小腿 依家小腿白過大腿 都幾明顯下
依家用緊第三枝 而且質地唔笠 夏天用超正 冬天唔夠潤就搽多隻lotion 依家試緊佢枝triple white facial lotion ，有用再分享下

面:
之前去斯里蘭卡勁曬 矖黑左返黎 搽左一枝Kielhs 枝美白serum 都幾有效 而且快吸收
平平地既樂敦個枝vitamin c toner同美容液都OK，d印真係有淡到

依家分享下冇乜料到既美白產品

Supplement:
維他命C同日本白兔牌美白丸都食過，覺得作用不大 日日飲檸水仲有用

面:
萬秀雷頓個枝專係去印既完全冇用，用曬成枝都冇效

我 雖然粒粒一兩日就退，但始終用wax都傷皮膚，修到幾好我都唔會再去benefit

fit me已經用到第三支
夏天算係混油嘅我覺得唔算乾同埋hold得算耐
得閒去counter試下texture先

我覺得一個鐘嘅嗰個款有用啲
我依家用緊半個鐘嘅冇乜效

分享3件Ipsa產品用後感

半年前做左皮膚分享買左哩3樣野
柔膚水係軟化角質 用化妝綿抹 唔覺抹到任何野 不過用完後皮膚唔乾 有層油mon住
因為我用clinique支潔膚水好多年 同哩支差唔多功能所以好有對比 clinique抹角質功能比佢勁好多 起碼我日日都抹到野

泥mask都係去角質 哩支幾好 打算回購！用完塊面係滑左乾淨左 鼻d白頭少左

Metabolizer我用基本保濕 好後悔買咗 完全無料到 保濕野有太多野好用過佢

我下星期去旅行，
想請問大家有冇好用嘅卸妝紙巾介紹？

(我平日搽防曬、base、遮瑕、胭脂、眉粉)

其實toner用化妝綿抹同就咁拍上面有咩分別

我自己覺得
抹就係做多一次清潔 去到少少角質
拍就係幫助吸收 保濕

我都覺metabolizer冇用

但洗唔洗keep住用

有冇絲打用過freeplus枝洗面奶
見有YouTuber 推話暗粒都去到 但又驚佢吹水
心郁郁想買黎試下

本身皮膚係白定黃底
唔知點解對泰國嘢唔係太大信心
之前snail white嗰啲

本身白底 但有frd黃底搽都OK有用
如果驚奶野可以試左搽身個枝先
Snail white 我都有用過

應該要 一開始用應該要用得密啲 白咗之後應該可以用得冇咁密 我個fd用完兩盒白咗好多我覺得

我都用緊metabolizer！
有咩其他補濕可以推介吓？
利申乾肌T位有少油

之前睇絲打見話ga 枝power fabric 唔好用
我自己都有一枝 都想放左去
因為我返office 用好乾 同現毛孔

點知今日機緣巧合地去左踩單車
發現個妝感好靚 仲要冇甩妝
佢應該好岩油肌 同埋夏天用

利申 中性肌 偏乾

Btw 都係我自己個人試完覺得幾靚先分享返

我明白因爲我都有類似情況，一照鏡見到鼻既兩邊毛孔同鼻翼真係唔知點算好 (我係用fit me liquid foundation for偏油肌人士)，加上本身額頭同鼻有啲位會甩皮
潮濕又會更易浮粉
今日（做完保濕後）淨用sofina控油防曬base+maybeline遮瑕+bare minerals礦物粉餅其實會薄同埋舒服好多
本身唔係太多嘢要遮，所以寧願唔願liquid foundation仲好
夜晚可以敷保濕mask試下

我有粗毛孔用礦物粉餅會唔會好明顯(冇用過礦物野)

同埋有冇試過用bm嘅礦物粉底得唔得

我個人覺得返office應該搵枝保濕少少既粉底
因為office係勁乾

試過同一枝粉, 平時出街覺得妝感好靚, 但用黎返office就乾到裂

唔會 d粉落左去毛孔反而會填平左d毛孔
油肌可以試下Blemish Remedy 我乾肌都用緊 但要打好個底
可以去專櫃試左睇下鍾唔鍾意先再買

舊皂點用 就咁係塊面度捽

hydrafacial
aquapeel

唔好去a記

幻想左 好撚恐怖！！
漱15min應該會撈埋口水變到好稠
又有泡泡

有無乾肌敏感肌絲打用過Elizabeth Arden嘅護膚品?
想入手枝保濕精華

我用第一隻嘅粉紅色版無事喎 可能我化開淡妝 我覺得唔乾又乾淨 用左第二枝

舊皂用手沖一下然後捽已經勁多泡 可以用手好似普通洗臉咁
試過洗完用落妝水抹多次測試下真係洗得乾淨
利申 混乾 用完好爽唔乾

我都係淡妝 cushion加碎粉咋
不過我自己成日都好懶想快啲落完上床攤
所以用返舊肥皂最啱我呢種懶蟲

無試過呀，自己仲有mabeyline fit me foundation stick未用完，我覺得呢支都係搽上去係薄薄地，coverage係中等，有需要可以試下重點位置build up，岩想要自然效果同埋唔特別多要遮瑕既人用
如果係要求非常持久 (8 hrs以上個重) 佢就好似有少少易甩
同自己講用曬先再買其他粉底，但粉底真係要深思熟慮過先買

講講我既膚質先，混合肌，有暗瘡印同埋黑眼圈要遮，想搵遮瑕度高同埋自然既粉（因為之前用過D遮得好好但係好厚粉）。
又見幾多人讚草本粉於是就去左睇。去到ba推介我兩隻粉，一隻係黑盒，一隻係草本，其實黑盒個隻係遮瑕得好啲，但係我自己鍾意草本粉個妝感多啲，而且佢有分藍黃色，可以夾番皮膚個底色揀，發覺match好多。所以就揀左草本粉既SET裝。不過打算用埋屋企個盒少少先開黎用。因為我黑眼圈比較嚴重既關係，我買埋支遮瑕膏，又係有分藍黃色，同粉底一樣。試上手覺得佢幾潤，遮瑕都唔錯，就get埋啦，暫時用左幾日，整體黎講滿意，同埋最好等有set裝先買～送多D野～

而家有set裝 ？？

去左ipsa check皮膚 中性偏乾
角質層係7，滿分100
已經每一兩星期磨沙一次 但佢話因為乾所以出角質層
有冇絲打有去角質層既野介紹下

喺官網見到有Promotion先去買

屈臣氏，萬寧有crest美白牙貼賣

一直只係用innisfree cushion，最近見到mac 同 estee lauder 好多廣告，
唔知邊隻好，有冇絲打介紹下？

混合肌用邊隻好d

+1

我都去左check但佢無同我講係咩膚質
想問下咩膚質係啲資料到睇唔睇得到？

有冇eye primer介紹

係唔係個base唔夠潤？
我之前成日都會咁，
試左好多辦法後我發覺呢routine works on me
上妝前我會濕敷個鼻位（用極潤最薄身那款化妝水，因為怕太潤會出油，甩妝）
Base我由sofina隻primavista控油轉左做mufe step1 moisturizing
粉底由power fabric/Charlotte tilbury(我兩款會間住用） 轉左用Ysl枝新出（香港好似四月出）geh all-in-one.

私心推Moteliner （雖然香港難買）
我用左五枝（中間試過轉tatoo, loveliner之類的但都係回頭。
有時試畫左一兩下在手背係會點捽都唔甩， 洗手都唔甩

試下磨沙啦

腦殘
睇唔到pencil, sor.....
我咁耐無用過pencil.....

唔清楚 一check完佢就話完成啦你係中性偏乾咁樣

想問下moteliner邊到會買到

Sasa

想問你點打好底

Canmake

絲打們有冇試過用
乾唔乾

用過tester好鍾意 妝感好靚
我超油 鼻兩邊毛孔粗大
佢修飾毛孔做得好好
出左油會變奶油肌 唔會溶到一撻撻
應該啱油肌用多d

好想買
我乾肌但今日試用tester都好靚
唔知買唔買好

唔好買 用完眼皮敏感

用過YSL 24hr foundation 真心好用 medium coverage

同埋想問下邊度修眉好？唔想再去benefit 度修
利申 : 絲打 中性偏油

有冇人用過dermacept支防曬
最近開始用緊去支C10覺得去黃幾好(其他功效就唔係好覺 )
想試埋佢其他products

草本粉好多隻色啵⋯⋯色盲L唔識點分blue tone yellow tone 去專櫃試色又怕俾人Sell ⋯⋯ 上網睇完一舊雲！係咪要去試一次？

有冇人用過drunk elephant 既產品

好似有絲打想買bm支礦物精華活肌液
咁我見有sample 呢一兩日拎黎用
之後左邊面出哂一點點紅色

我之前去專櫃試完都無俾人sell,絲打去試下個妝感同色先再決定買唔買啦
買錯粉底真係

化妝新手想問下搽完護膚品直接上碎粉控一控油得唔得架？
出油用紙巾印一印再補番碎粉？

我都對呢支野敏感
仲要買咗貨裝
仲以為喺hktv mall 買到假貨

等我去試下先 btw岩岩見到Covermark fb有得換Sample 順便去試下唔知有無得揀色

想買補水精華，Avene好d定係b5？
有無人可以推介下？

我覺得covermark d 妝感好似好厚咁 佢有無d 輕身d ?

唔乾，不過都唔係屬於潤個個Category ～

Cosme Decorte Liposome幾補濕

aquapeel真做完當下就會冇哂黑頭
2-3日後黑頭粉刺又走返哂出黎

用佢粉狀粉底啦，我以前爆曬痘 嚴重到要睇醫生都一路用佢粉狀粉底，雖然妝效不係最好，但係每天帶妝10+以上 皮膚都好穩定無惡化D痘

前排我買咗baby facial 用咗一次就清到8成嘅暗粒 勁開心

佢啲產品成分好似好天然咁，絲打有冇用過其他產品？

做完hydra又唔會咁快出黑頭喎我
可能我年紀大

我知呀 但我試過唔落碎粉都唔得 太乾
我得cdp 一枝算係比較潤既粉底
其實都係岩非office 地方用

絲用過邊隻？我諗草本粉算薄架喇 輕輕推開唔使太多份量

我試過太多保濕野 ipsa支Metabolizer 唔係特別出色
Toner黎講 平嘅有肌研 貴d有origins菇水(大愛 )
Cream 用ad+ 同kiehls ultra facial cream
Elemis都好好用 冷門少少

我有用過lala嘅sample，我覺得冇咩特別
我朋友有買到day serum，佢話用完膚色有提亮，皮膚會有光澤感

用緊maybelline fit me遮瑕嚟遮黑眼圈既絲打請問用緊咩色？ 想一支遮黑眼圈

得閒睇下先 唔該

kissme

Colourpop 近排有sale
但唔知買眼影盤定一粒粒眼影好
兩樣都好好J

why not both
買左個眼影盤加四粒眼影再加highlight

甩眼線仲有可能係無打底（上面有人講，我自己都覺得）
我就算唔上粉底都會上碎粉在眼位，上nude色眼影先畫條眼線（做多少少step會效果好好多！！

唔該絲打 我對佢個牌子嘅野都幾有興趣 係小紅書都好多人話中價黎講幾好用

買完Covermark先有草本粉sample試用 想試草本粉既絲可以去換個黎試,
仲可以叫BA試埋底色，岩岩換左個平衡下心理

有咩highlighter推介?
Mac出果支liquid裝試左上手 唔明顯
有支粉狀三色好似唔錯 但d ba又話唔得閒幫我上面
Cybercolor有盒highlight都唔錯 但係白色

之前有絲推介derma rx我用完都無左好多暗粒 多謝哂

我用保濕化妝水之後再用精華再用乳液再用保濕防曬再用保濕primer

真係好多步驟喎
有咩保濕精華推介
我敏感乾肌

個個人唔同膚色 點答你

sorry講漏左
我而家用緊nars嗰支既light 3.0 Honey打底再on top用一層light 2.75 Cannelle 但覺得nars質地比較厚又乾少少 想轉maybelline
如果咁啱絲打有用過nars同maybelline既求指點

有冇人知邊到買到Thayers toner?
搵極都冇

iherbs

見到依盒嘢就驚，幾年前見begger推就買嚟試。我就照盒教包哂前後，癡完之前刺激到牙肉生哂好多粒細細地白點點（好似飛滋咁但細粒啲），痛咗我好幾日

想問下買俾男朋友洗面護膚買kiehls好唔好用？想買啲好啲俾佢 我諗佢toner都唔識用

利申：偏油 想要埋抗皺

有冇啲可以香港出街買到嘅地方

用20

見過屈記有

岩岩做左人生第一次海藻矽針
沖涼塊面掂到水都有少少吉 tolerate到嘅
希望清到暗粒同細毛孔
塊面都幾紅下 用開嘅玫瑰果油同植村秀卸妝油都唔用得住啦

其實shu支卸妝油好多絲打話用完之後都爆粒粒 如果絲打有暗粒嘅唔好用好啲